{
    "above": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "virs"
        }
    ],
    "activation key": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "aktiviz\u0101cijas atsl\u0113ga"
        }
    ],
    "adding": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "pievienojot"
        }
    ],
    "additional": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "papildus"
        }
    ],
    "advice": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "padoms"
        }
    ],
    "after logging": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "p\u0113c pieteik\u0161an\u0101s"
        }
    ],
    "again": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "v\u0113lreiz"
        }
    ],
    "allow creation": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "\u013cautu izveidot"
        }
    ],
    "almost done": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "Gandr\u012bz gatavs"
        }
    ],
    "anyone posts": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "ikviens ievieto"
        }
    ],
    "appearance": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "izskats"
        }
    ],
    "appears": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "tika atst\u0101ts"
        }
    ],
    "apply": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "piem\u0113rot"
        }
    ],
    "approved": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "apstiprin\u0101ts"
        }
    ],
    "are available": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ir pieejami"
        }
    ],
    "are indicated": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ir nor\u0101d\u012bti"
        }
    ],
    "are optional": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "nav oblig\u0101ti"
        }
    ],
    "are running": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "izmantojat"
        }
    ],
    "are set to": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "tiks pie\u0161\u0137irta"
        }
    ],
    "are using": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "izmantojat"
        }
    ],
    "array": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mas\u012bvs"
        }
    ],
    "as": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "k\u0101"
        }
    ],
    "aside": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mala (mal\u0101)"
        }
    ],
    "at a glance": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "p\u0101rskats"
        }
    ],
    "attached": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "pievienoti"
        }
    ],
    "attachment": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "pielikums"
        }
    ],
    "automatic": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "autom\u0101tiska"
        }
    ],
    "automatically": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "autom\u0101tiski"
        }
    ],
    "available": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pieejams"
        }
    ],
    "avatar": [
        {
            "comment": "avat\u0101rs",
            "pos": "noun",
            "translation": "t\u0113ls"
        }
    ],
    "back-end": [
        {
            "comment": "backend (atbalsta platforma)",
            "pos": "noun",
            "translation": "aizmugure"
        }
    ],
    "be offline": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ir bezsaist\u0113"
        }
    ],
    "be possible": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "b\u016bs iesp\u0113jams"
        }
    ],
    "being previewed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "priek\u0161stat\u012bt\u0101"
        }
    ],
    "below": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "zem\u0101k"
        }
    ],
    "blacklist": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "melnais saraksts"
        }
    ],
    "blavatar": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bloga ikona"
        }
    ],
    "blockquote": [
        {
            "comment": "cit\u0101ts",
            "pos": "noun",
            "translation": "cit\u0101tu bloks"
        }
    ],
    "blog": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "emu\u0101rs"
        }
    ],
    "blogging": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "blogo\u0161anu"
        }
    ],
    "blogroll": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "t\u012bmek\u013ca \u017eurn\u0101ls"
        }
    ],
    "bold": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "treknraksta"
        }
    ],
    "boxes": [
        {
            "comment": "kastes",
            "pos": "noun",
            "translation": "lodzi\u0146us"
        }
    ],
    "broken": [
        {
            "comment": "boj\u0101ta",
            "pos": "adjective",
            "translation": "saboj\u0101tas"
        }
    ],
    "bulk": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "lielapjoma"
        }
    ],
    "bulk actions": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "lielapjoma darb\u012bbas"
        }
    ],
    "bulk edit": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "lielapjoma labo\u0161ana"
        }
    ],
    "bulk select": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "lielapjoma atlase"
        }
    ],
    "bulk selection": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "lielapjoma atlase"
        }
    ],
    "bulleted list": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "saraksta ar atz\u012bm\u0113m"
        }
    ],
    "button": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "poga"
        }
    ],
    "buttons": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "pogas"
        }
    ],
    "can": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "var"
        }
    ],
    "cancel": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "atcelt"
        }
    ],
    "canceled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "atcelts"
        }
    ],
    "cannot": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "nevar"
        }
    ],
    "cannot be": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "nevar\u0113s tikt"
        }
    ],
    "cannot be deleted": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "nevar dz\u0113st"
        }
    ],
    "cannot be installed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "nevar instal\u0113t"
        }
    ],
    "categorie": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kategorija"
        }
    ],
    "categories": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kategorijas"
        }
    ],
    "changelog": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "izmai\u0146u \u017eurn\u0101ls"
        }
    ],
    "changing": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "mainot"
        }
    ],
    "check": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "p\u0101rbaudiet"
        }
    ],
    "checkbox": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "izv\u0113les r\u016bti\u0146a"
        }
    ],
    "child theme": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "apak\u0161t\u0113ma"
        }
    ],
    "choose image": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "izv\u0113l\u0113ties att\u0113lu"
        }
    ],
    "chose": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "izv\u0113l\u0113jies"
        }
    ],
    "click": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "klik\u0161\u0137iniet"
        }
    ],
    "code": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kods"
        }
    ],
    "collapse": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "sak\u013caut"
        }
    ],
    "collapse icon": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "sak\u013cau\u0161anas ikona"
        }
    ],
    "color picker": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kr\u0101su palete"
        }
    ],
    "column": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "sleja"
        }
    ],
    "comment": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "koment\u0101rs"
        }
    ],
    "compatible": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "savietojams"
        }
    ],
    "complete": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pabeigta"
        }
    ],
    "completed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "paveikts"
        }
    ],
    "configured": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "konfigur\u0113ts"
        }
    ],
    "confirm deletion": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "apstiprin\u0101t dz\u0113\u0161anu"
        }
    ],
    "confirmation": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "apstiprin\u0101\u0161ana"
        }
    ],
    "conflicts": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "konflikti"
        }
    ],
    "consider": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "apsveriet"
        }
    ],
    "contain": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "satur"
        }
    ],
    "contribution": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ieguld\u012bjums"
        }
    ],
    "copies": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kopijas"
        }
    ],
    "could not": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "nevar\u0113ja"
        }
    ],
    "could not be deleted": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "phrase",
            "translation": "nevar\u0113ja izdz\u0113st"
        }
    ],
    "could use": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "var izmantot"
        }
    ],
    "count": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "skaits"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "izveidots"
        }
    ],
    "currently": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "pa\u0161laik"
        }
    ],
    "custom": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "piel\u0101gota"
        }
    ],
    "custom fields": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "piel\u0101goti lauki"
        }
    ],
    "custom menu": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "piel\u0101got\u0101 izv\u0113lne"
        }
    ],
    "customizer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "piel\u0101got\u0101js"
        }
    ],
    "dashboard": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "panelis"
        }
    ],
    "deactivate": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "deaktiviz\u0113t"
        }
    ],
    "decide": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "izlemt"
        }
    ],
    "deleted": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "dz\u0113sts"
        }
    ],
    "deleting": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "dz\u0113\u0161ot"
        }
    ],
    "deleting a category": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "kategorijas dz\u0113\u0161ana"
        }
    ],
    "deprecated": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "novecojusi"
        }
    ],
    "descriptions": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "aprakstus"
        }
    ],
    "detached": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "no\u0146emts"
        }
    ],
    "details": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "deta\u013cas"
        }
    ],
    "directory": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "direktorijs"
        }
    ],
    "disable\/enable": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "atsp\u0113jot vai iesp\u0113jot"
        }
    ],
    "disabled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "atsp\u0113jots"
        }
    ],
    "disabling": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "atsp\u0113jo\u0161ana"
        }
    ],
    "displays": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "redzams"
        }
    ],
    "distraction-free": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "netrauc\u0113ta"
        }
    ],
    "do not remember": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "neatceraties"
        }
    ],
    "does not delete": [
        {
            "comment": "(rakst\u012b\u0161ana)",
            "pos": "verb",
            "translation": "neizdz\u0113\u0161"
        }
    ],
    "does not exist": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "neeksist\u0113"
        }
    ],
    "downloading": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "lejupiel\u0101d\u0113"
        }
    ],
    "draft": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "melnraksts"
        }
    ],
    "drag and drop": [
        {
            "comment": "p\u0101rvelc",
            "pos": "verb",
            "translation": "p\u0101rvilkt"
        }
    ],
    "dropdown": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "nolai\u017eamo"
        }
    ],
    "edit": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "redi\u0123\u0113t"
        }
    ],
    "edited": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adverb",
            "translation": "redi\u0123\u0113t\u0101s"
        }
    ],
    "editing screen": [
        {
            "comment": "tekstu",
            "pos": "noun",
            "translation": "redi\u0123\u0113\u0161anas ekr\u0101nu"
        }
    ],
    "editor": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "redaktors"
        }
    ],
    "eliminates": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "nepie\u013cauj"
        }
    ],
    "email": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "e- pasts"
        }
    ],
    "embed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Iegult"
        }
    ],
    "enable": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "iesp\u0113jot"
        }
    ],
    "enabled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "iesp\u0113jots"
        }
    ],
    "enables\/disables": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "iesp\u0113jo vai atsp\u0113jo"
        }
    ],
    "enabling": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "iesp\u0113jo\u0161ana"
        }
    ],
    "entry": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ieraksts"
        }
    ],
    "error occurred": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "rad\u0101s k\u013c\u016bda"
        }
    ],
    "etc.": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "abbrev",
            "translation": "utt."
        }
    ],
    "excerpt": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "izraksts"
        }
    ],
    "existing one": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "eso\u0161o"
        }
    ],
    "exists": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "eksist\u0113"
        }
    ],
    "expand": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "izv\u0113rst"
        }
    ],
    "expanded": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "izv\u0113rsts"
        }
    ],
    "expired": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "noilgusi"
        }
    ],
    "extend": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "papla\u0161ina"
        }
    ],
    "extended": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "papla\u0161in\u0101tam"
        }
    ],
    "extension": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "papla\u0161in\u0101jums"
        }
    ],
    "failed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "neizdev\u0101s"
        }
    ],
    "fails": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "neizdodas"
        }
    ],
    "failures": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "k\u013c\u016bmes"
        }
    ],
    "faster": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "\u0101tr\u0101ka"
        }
    ],
    "feature": [
        {
            "comment": "l\u012bdzek\u013ci",
            "pos": "noun",
            "translation": "l\u012bdzeklis"
        }
    ],
    "featured image": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "raksturojo\u0161ais att\u0113ls"
        }
    ],
    "feed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "pl\u016bsma"
        }
    ],
    "feeds": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "pl\u016bsmu"
        }
    ],
    "fields": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "lauki"
        }
    ],
    "file": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "failu"
        }
    ],
    "files": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "failus"
        }
    ],
    "flip": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "apv\u0113rst"
        }
    ],
    "formatting": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "format\u0113jumu"
        }
    ],
    "found": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "atrasts"
        }
    ],
    "freedoms": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "br\u012bv\u012bbas"
        }
    ],
    "friendly developer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "draudz\u012bgs izstr\u0101d\u0101t\u0101js"
        }
    ],
    "front page": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "galven\u0101 lapa"
        }
    ],
    "front-end": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "priek\u0161puse"
        }
    ],
    "fullscreen": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pilnekr\u0101ns"
        }
    ],
    "media file": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "multivides fails"
        }
    ],
    "menu": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Izv\u0113lne"
        }
    ],
    "options": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Opcijas"
        }
    ],
    "permalink": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "palieko\u0161\u0101 saite"
        }
    ],
    "plugin": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Spraudnis"
        }
    ],
    "tag": [
        {
            "comment": "B\u016btu j\u0101diskut\u0113, vai neb\u016btu lab\u0101k lietot \"atsl\u0113gas v\u0101rds\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "Birka"
        },
        {
            "comment": "Ja ir runa par mar\u0137\u0113juma z\u012bm\u0113m kod\u0101",
            "pos": "noun",
            "translation": "atz\u012bme"
        }
    ],
    "tagline": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "apak\u0161virsraksts"
        }
    ]
}