{
    "keychain connections": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "conexiuni \u00eenl?n?uite"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "conexiuni \u00c3\u00aenl\u00c4\u0083n\u00c8\u009buite"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "conexiuni \u00c3\u00aenl\u00c4\u0083n\u00c8\u009buite"
        }
    ],
    "push notifications": [
        {
            "comment": "notific?ri \"\u00eempinse\" imediat",
            "pos": "expression",
            "translation": "notific?ri imediate"
        },
        {
            "comment": "notific\u00c4\u0083ri \"\u00c3\u00aempinse\" imediat",
            "pos": "expression",
            "translation": "notific\u00c4\u0083ri imediate"
        },
        {
            "comment": "notific\u00c4\u0083ri \"\u00c3\u00aempinse\" imediat",
            "pos": "expression",
            "translation": "notific\u00c4\u0083ri imediate"
        }
    ],
    "initial release": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "Lansare ini?ial?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "Lansare ini\u00c8\u009bial\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "Lansare ini\u00c8\u009bial\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "obfuscated code": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "cod obscurizat"
        }
    ],
    "miscellaneous": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "diverse"
        }
    ],
    "look and feel": [
        {
            "comment": "... sau: aspect ?i senza?ie?",
            "pos": "expression",
            "translation": "aspect ?i afect"
        },
        {
            "comment": "... sau: aspect \u00c8\u0099i senza\u00c8\u009bie?",
            "pos": "expression",
            "translation": "aspect \u00c8\u0099i afect"
        },
        {
            "comment": "... sau: aspect \u00c8\u0099i senza\u00c8\u009bie?",
            "pos": "expression",
            "translation": "aspect \u00c8\u0099i afect"
        }
    ],
    "shopping cart": [
        {
            "comment": "WooComerce \u00c8\u0099i alte module de comer\u00c8\u009b electronic",
            "pos": "expression",
            "translation": "c\u00c4\u0083rucior de cump\u00c4\u0083r\u00c4\u0083turi"
        }
    ],
    "strikethrough": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "barare"
        }
    ],
    "send to trash": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "arunca la gunoi"
        }
    ],
    "language pack": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "pachet lingvistic"
        }
    ],
    "stiky header": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "antet fixat"
        }
    ],
    "mobile-first": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00eent\u00e2i-mobil"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00c3\u00aent\u00c3\u00a2i-mobil"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00c3\u00aent\u00c3\u00a2i-mobil"
        }
    ],
    "placeholder": [
        {
            "comment": "\"front-end placeholders\" -> substitue?i de con?inut (\u00eenlocuitori)",
            "pos": "noun",
            "translation": "substituent"
        },
        {
            "comment": "\"front-end placeholders\" -> substitue\u00c8\u009bi de con\u00c8\u009binut (\u00c3\u00aenlocuitori)",
            "pos": "noun",
            "translation": "substituent"
        },
        {
            "comment": "\"front-end placeholders\" -> substitue\u00c8\u009bi de con\u00c8\u009binut (\u00c3\u00aenlocuitori)",
            "pos": "noun",
            "translation": "substituent"
        }
    ],
    "superscript": [
        {
            "comment": "(la putere)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-sus"
        },
        {
            "comment": "(la putere)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-sus"
        }
    ],
    "lean & mean": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "simplu ?i semnificativ"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "simplu \u00c8\u0099i semnificativ"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "simplu \u00c8\u0099i semnificativ"
        }
    ],
    "impressions": [
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "impresion?ri"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "impresion\u00c4\u0083ri"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "impresion\u00c4\u0083ri"
        }
    ],
    "sorry, but": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "regret, dar"
        }
    ],
    "logged out": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "deautentificat"
        }
    ],
    "stylesheet": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "foaie de stiluri"
        }
    ],
    "repository": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "depozitar"
        }
    ],
    "on the fly": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "din mers"
        }
    ],
    "responsive": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "responsiv"
        }
    ],
    "membership": [
        {
            "comment": "membru \u00c3\u00aen, participant...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "apartenen\u00c8\u009b\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "membru \u00c3\u00aen, participant...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "apartenen\u00c8\u009b\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "proofread": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "publicize": [
        {
            "comment": "... publicizare - exist?, pate fi adoptat?",
            "pos": "verb",
            "translation": "(a face) publicitate"
        },
        {
            "comment": "... publicizare - exist\u00c4\u0083, pate fi adoptat?",
            "pos": "verb",
            "translation": "(a face) publicitate"
        },
        {
            "comment": "... publicizare - exist\u00c4\u0083, pate fi adoptat?",
            "pos": "verb",
            "translation": "(a face) publicitate"
        }
    ],
    "pie chart": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "diagram? (sectorial) circular?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "diagram\u00c4\u0083 (sectorial) circular\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "diagram\u00c4\u0083 (sectorial) circular\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "shortcode": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "scurtcod"
        }
    ],
    "namespace": [
        {
            "comment": "numele spa?iului de ?iruri pentru o tem?\/modul utilizat \u00een interna?ionalizare\/localizare",
            "pos": "expression",
            "translation": "nume-spa?iu"
        },
        {
            "comment": "numele spa\u00c8\u009biului de \u00c8\u0099iruri pentru o tem\u00c4\u0083\/modul utilizat \u00c3\u00aen interna\u00c8\u009bionalizare\/localizare",
            "pos": "expression",
            "translation": "nume-spa\u00c8\u009biu"
        },
        {
            "comment": "numele spa\u00c8\u009biului de \u00c8\u0099iruri pentru o tem\u00c4\u0083\/modul utilizat \u00c3\u00aen interna\u00c8\u009bionalizare\/localizare",
            "pos": "expression",
            "translation": "nume-spa\u00c8\u009biu"
        }
    ],
    "shortlink": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg?tur? scurt?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083 scurt\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083 scurt\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "home page": [
        {
            "comment": "homepage la fel; poate fi si pagina de pornire",
            "pos": "expression",
            "translation": "prima pagin?"
        },
        {
            "comment": "homepage la fel; poate fi si pagina de pornire",
            "pos": "expression",
            "translation": "prima pagin\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "homepage la fel; poate fi si pagina de pornire",
            "pos": "expression",
            "translation": "prima pagin\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "logged in": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "autentificat"
        }
    ],
    "subscript": [
        {
            "comment": "(indice)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-jos"
        },
        {
            "comment": "(indice)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-jos"
        }
    ],
    "hovercard": [
        {
            "comment": "ctxt.: Jetpack",
            "pos": "noun",
            "translation": "pluticard"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Jetpack",
            "pos": "noun",
            "translation": "pluticard"
        }
    ],
    "importer": [
        {
            "comment": "module importatoare\/exportatoare (de con?inut)",
            "pos": "noun",
            "translation": "importator"
        },
        {
            "comment": "module importatoare\/exportatoare (de con\u00c8\u009binut)",
            "pos": "noun",
            "translation": "importator"
        },
        {
            "comment": "module importatoare\/exportatoare (de con\u00c8\u009binut)",
            "pos": "noun",
            "translation": "importator"
        }
    ],
    "reviewer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "recenzent"
        }
    ],
    "parallax": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "paralax?"
        },
        {
            "comment": "defilare\/mi\u00c8\u0099care pe axe paralele (\u00c8\u0099i cu viteze diferite) a elementelor vizuale dintrun diapozitiv",
            "pos": "noun",
            "translation": "paralax\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "paralax\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "paralax\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "revamped": [
        {
            "comment": "... sau re\u00eennoit?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "modernizat"
        },
        {
            "comment": "... sau re\u00c3\u00aennoit?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "modernizat"
        },
        {
            "comment": "... sau re\u00c3\u00aennoit?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "modernizat"
        }
    ],
    "override": [
        {
            "comment": "adj.: contramandat (a contramada\/opri o func?iune automat?)",
            "pos": "verb",
            "translation": "contramanda"
        },
        {
            "comment": "adj.: contramandat (a contramada\/opri o func\u00c8\u009biune automat\u00c4\u0083)",
            "pos": "verb",
            "translation": "contramanda"
        },
        {
            "comment": "adj.: contramandat (a contramada\/opri o func\u00c8\u009biune automat\u00c4\u0083)",
            "pos": "verb",
            "translation": "contramanda"
        }
    ],
    "homepage": [
        {
            "comment": "homepage la fel; poate fi si pagina de pornire",
            "pos": "expression",
            "translation": "prima pagin\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "metadata": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "metadate"
        }
    ],
    "sanitize": [
        {
            "comment": "\"to sanitize the code\" -> \"a sanitiza codul\" (sin.: a dezinfecta); cod sanitizat - cod imunizat",
            "pos": "verb",
            "translation": "sanitiza"
        },
        {
            "comment": "\"to sanitize the code\" -> \"a sanitiza codul\" (sin.: a dezinfecta); cod sanitizat - cod imunizat",
            "pos": "verb",
            "translation": "sanitiza"
        }
    ],
    "shortcut": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "scurt?tur?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "scurt\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "scurt\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "showcase": [
        {
            "comment": "sau 'vitrin\u00c4\u0083' (de expunere\/prezentare)",
            "pos": "noun",
            "translation": "exemplific\u00c4\u0083ri"
        }
    ],
    "referrer": [
        {
            "comment": "pl.: referen?i",
            "pos": "noun",
            "translation": "referent"
        },
        {
            "comment": "pl.: referen\u00c8\u009bi",
            "pos": "noun",
            "translation": "referent"
        },
        {
            "comment": "pl.: referen\u00c8\u009bi",
            "pos": "noun",
            "translation": "referent"
        }
    ],
    "insights": [
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "perspective"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "perspective"
        }
    ],
    "privacy": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "confiden?ialitate"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "confiden\u00c8\u009bialitate"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "confiden\u00c8\u009bialitate"
        }
    ],
    "submenu": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "sub-meniu"
        }
    ],
    "referal": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "referire"
        }
    ],
    "refresh": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "a re\u00c3\u00aemprosp\u00c4\u0083ta"
        }
    ],
    "sitemap": [
        {
            "comment": "pl. h?r?i situri",
            "pos": "expression",
            "translation": "hart? sit"
        },
        {
            "comment": "pl. h\u00c4\u0083r\u00c8\u009bi situri",
            "pos": "expression",
            "translation": "hart\u00c4\u0083 sit"
        },
        {
            "comment": "pl. h\u00c4\u0083r\u00c8\u009bi situri",
            "pos": "expression",
            "translation": "hart\u00c4\u0083 sit"
        }
    ],
    "padding": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "distan?are"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "distan\u00c8\u009bare"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "distan\u00c8\u009bare"
        }
    ],
    "library": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bibliotec?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bibliotec\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bibliotec\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "staging": [
        {
            "comment": "punere \u00een scen?, \u00eenscenare e prea departe...",
            "pos": "noun",
            "translation": "instan?iere"
        },
        {
            "comment": "punere \u00c3\u00aen scen\u00c4\u0083, \u00c3\u00aenscenare e prea departe...",
            "pos": "noun",
            "translation": "instan\u00c8\u009biere"
        },
        {
            "comment": "punere \u00c3\u00aen scen\u00c4\u0083, \u00c3\u00aenscenare e prea departe...",
            "pos": "noun",
            "translation": "instan\u00c8\u009biere"
        }
    ],
    "snippet": [
        {
            "comment": "(de cod) vezi code snippet",
            "pos": "noun",
            "translation": "fragment"
        }
    ],
    "related": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "similar"
        }
    ],
    "styler": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "stilist"
        },
        {
            "comment": "... sau a stileur?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "stilizator"
        },
        {
            "comment": "... sau a stileur?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "stilizator"
        }
    ],
    "scroll": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "derula"
        }
    ],
    "review": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "recenzie"
        }
    ],
    "string": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "?ir"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00c8\u0099ir"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00c8\u0099ir"
        }
    ],
    "submit": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "trimite"
        }
    ],
    "smooth": [
        {
            "comment": "\"smooth scroll\" -> derulare lin?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "lin"
        },
        {
            "comment": "\"smooth scroll\" -> derulare lin\u00c4\u0083",
            "pos": "adjective",
            "translation": "lin"
        },
        {
            "comment": "\"smooth scroll\" -> derulare lin\u00c4\u0083",
            "pos": "adjective",
            "translation": "lin"
        }
    ],
    "slides": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "diapozitive"
        }
    ],
    "render": [
        {
            "comment": "a transpune \u00c3\u00aentr-un rastru o imagine (vectorial\u00c4\u0083 sau nu), a randa, randare (similar cu: a desena, desenare)",
            "pos": "verb",
            "translation": "randa"
        }
    ],
    "slider": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "carusel"
        }
    ],
    "screen": [
        {
            "comment": "\"administrative screen\" -> ecran de administrare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ecran"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ecran"
        },
        {
            "comment": "\"administrative screen\" -> ecran de administrare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ecran"
        }
    ],
    "plugin": [
        {
            "comment": "vezi ?i \"module\" -> extensie",
            "pos": "noun",
            "translation": "modul"
        },
        {
            "comment": "vezi \u00c8\u0099i \"module\" -> extensie",
            "pos": "noun",
            "translation": "modul"
        },
        {
            "comment": "vezi \u00c8\u0099i \"module\" -> extensie",
            "pos": "noun",
            "translation": "modul"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "modul"
        }
    ],
    "remove": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eenl?tura"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00c3\u00aenl\u00c4\u0083tura"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00c3\u00aenl\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00c3\u00aenl\u00c4\u0083tura"
        }
    ],
    "nested": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "imbricat"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "imbricate"
        }
    ],
    "markup": [
        {
            "comment": "poate cu vremea... marcap | tagat ... :) limbaj markup, schem? (de) markup...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "markup"
        },
        {
            "comment": "poate cu vremea... marcap | tagat ... :) limbaj markup, schem\u00c4\u0083 (de) markup...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "markup"
        },
        {
            "comment": "poate cu vremea... marcap | tagat ... :) limbaj markup, schem\u00c4\u0083 (de) markup...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "markup"
        }
    ],
    "layout": [
        {
            "comment": "aranjare \u00een pagin?",
            "pos": "noun",
            "translation": "aranjament"
        },
        {
            "comment": "aranjare \u00c3\u00aen pagin\u00c4\u0083",
            "pos": "noun",
            "translation": "aranjament"
        },
        {
            "comment": "aranjare \u00c3\u00aen pagin\u00c4\u0083",
            "pos": "noun",
            "translation": "aranjament"
        }
    ],
    "raster": [
        {
            "comment": "(matrice de puncte) adj.: rasterizat - imagine rasterizat\u00c4\u0083 - procesul: de rasterizare \/ de randare",
            "pos": "noun",
            "translation": "rastru"
        }
    ],
    "minify": [
        {
            "comment": "a minifica, minificare, minificat",
            "pos": "verb",
            "translation": "minifica"
        },
        {
            "comment": "a minifica, minificare, minificat",
            "pos": "verb",
            "translation": "minifica"
        }
    ],
    "inline": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00een-linie"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00c3\u00aen-linie"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00c3\u00aen-linie"
        }
    ],
    "module": [
        {
            "comment": "ex.: Jetpack; \"complex plugins have several modules\" -> modulele complexe au mai multe extensii",
            "pos": "noun",
            "translation": "extensie"
        },
        {
            "comment": "ex.: Jetpack; \"complex plugins have several modules\" -> modulele complexe au mai multe extensii",
            "pos": "noun",
            "translation": "extensie"
        }
    ],
    "indent": [
        {
            "comment": "verb: a indenta",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indentare"
        },
        {
            "comment": "verb: a indenta",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indentare"
        },
        {
            "comment": "verb: a indenta",
            "pos": "noun",
            "translation": "indentare"
        }
    ],
    "locale": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "local?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "local\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "local\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "parser": [
        {
            "comment": "verb: a interpreta",
            "pos": "noun",
            "translation": "interpretor"
        },
        {
            "comment": "verb: a interpreta",
            "pos": "noun",
            "translation": "interpretor"
        }
    ],
    "player": [
        {
            "comment": "pl. playere",
            "pos": "noun",
            "translation": "player"
        },
        {
            "comment": "pl. playere",
            "pos": "noun",
            "translation": "player"
        }
    ],
    "please": [
        {
            "comment": "form? de adresare",
            "pos": "expression",
            "translation": "te rog"
        },
        {
            "comment": "form\u00c4\u0083 de adresare",
            "pos": "expression",
            "translation": "te rog"
        },
        {
            "comment": "form\u00c4\u0083 de adresare",
            "pos": "expression",
            "translation": "te rog"
        }
    ],
    "picker": [
        {
            "comment": "... sau pipet??!",
            "pos": "noun",
            "translation": "selector"
        },
        {
            "comment": "... sau pipet\u00c4\u0083?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "selector"
        },
        {
            "comment": "... sau pipet\u00c4\u0083?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "selector"
        }
    ],
    "login": [
        {
            "comment": "autentificare",
            "pos": "verb",
            "translation": "autentifica"
        },
        {
            "comment": "autentificare",
            "pos": "verb",
            "translation": "autentifica"
        }
    ],
    "sorry": [
        {
            "comment": "\"Sorry, but...\" -> \"Regret, dar...\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "regret"
        },
        {
            "comment": "\"Sorry, but...\" -> \"Regret, dar...\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "regret"
        }
    ],
    "swich": [
        {
            "comment": "sub.: comutator",
            "pos": "verb",
            "translation": "comuta"
        },
        {
            "comment": "sub.: comutator",
            "pos": "verb",
            "translation": "comuta"
        }
    ],
    "media": [
        {
            "comment": "media, element media",
            "pos": "noun",
            "translation": "media"
        },
        {
            "comment": "media, element media",
            "pos": "noun",
            "translation": "media"
        }
    ],
    "merge": [
        {
            "comment": "sau combin?",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eembin?"
        },
        {
            "comment": "sau combin\u00c4\u0083",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00c3\u00aembin\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "sau combin\u00c4\u0083",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00c3\u00aembin\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "plays": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rul?ri"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rul\u00c4\u0083ri"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rul\u00c4\u0083ri"
        }
    ],
    "nonce": [
        {
            "comment": "criptografie: n(um?r) unic - num?r\/?ir folosit o singur? dat?",
            "pos": "noun",
            "translation": "nunic\/nunice"
        },
        {
            "comment": "criptografie: n(um\u00c4\u0083r) unic - num\u00c4\u0083r\/\u00c8\u0099ir folosit o singur\u00c4\u0083 dat\u00c4\u0083",
            "pos": "noun",
            "translation": "nunic\/nunice"
        },
        {
            "comment": "criptografie: n(um\u00c4\u0083r) unic - num\u00c4\u0083r\/\u00c8\u0099ir folosit o singur\u00c4\u0083 dat\u00c4\u0083",
            "pos": "noun",
            "translation": "nunic\/nunice"
        }
    ],
    "hover": [
        {
            "comment": "pluti?! \"hoover the link\" -> treci peste leg?tur?",
            "pos": "verb",
            "translation": "trece peste"
        },
        {
            "comment": "pluti?! \"hoover the link\" -> treci peste leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083",
            "pos": "verb",
            "translation": "trece peste"
        },
        {
            "comment": "pluti?! \"hoover the link\" -> treci peste leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083",
            "pos": "verb",
            "translation": "trece peste"
        },
        {
            "comment": "hoover the link -> treci peste leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083",
            "pos": "expression",
            "translation": "trece peste"
        }
    ],
    "mouse": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "maus"
        }
    ],
    "patch": [
        {
            "comment": "(de cod) - petec (de cod) sun? ciudat :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur?"
        },
        {
            "comment": "(de cod) - petec (de cod) sun\u00c4\u0083 ciudat :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "(de cod) - petec (de cod) sun\u00c4\u0083 ciudat :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "stiky": [
        {
            "comment": "stiky post -> \"articol reprezentativ\" (\"lipicios\" nu are sens, \"?inut la \u00eenceput\" sau \"scos \u00een fa??\" - cam mult)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "reprezentativ"
        },
        {
            "comment": "stiky post -> \"articol reprezentativ\" (\"lipicios\" nu are sens, \"\u00c8\u009binut la \u00c3\u00aenceput\" sau \"scos \u00c3\u00aen fa\u00c8\u009b\u00c4\u0083\" - cam mult)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "reprezentativ"
        },
        {
            "comment": "stiky post -> \"articol reprezentativ\" (\"lipicios\" nu are sens, \"\u00c8\u009binut la \u00c3\u00aenceput\" sau \"scos \u00c3\u00aen fa\u00c8\u009b\u00c4\u0083\" - cam mult)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "reprezentativ"
        }
    ],
    "inbox": [
        {
            "comment": "outbox -> ie?iri",
            "pos": "noun",
            "translation": "intr?ri"
        },
        {
            "comment": "outbox -> ie\u00c8\u0099iri",
            "pos": "noun",
            "translation": "intr\u00c4\u0083ri"
        },
        {
            "comment": "outbox -> ie\u00c8\u0099iri",
            "pos": "noun",
            "translation": "intr\u00c4\u0083ri"
        }
    ],
    "share": [
        {
            "comment": "... sau a \u00eemp?rt??i?!",
            "pos": "verb",
            "translation": "partaja"
        },
        {
            "comment": "... sau a \u00c3\u00aemp\u00c4\u0083rt\u00c4\u0083\u00c8\u0099i?!",
            "pos": "verb",
            "translation": "partaja"
        },
        {
            "comment": "... sau a \u00c3\u00aemp\u00c4\u0083rt\u00c4\u0083\u00c8\u0099i?!",
            "pos": "verb",
            "translation": "partaja"
        }
    ],
    "setup": [
        {
            "comment": "set?ri ini?iale, instalare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ini?ializare"
        },
        {
            "comment": "set\u00c4\u0083ri ini\u00c8\u009biale, instalare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ini\u00c8\u009bializare"
        },
        {
            "comment": "set\u00c4\u0083ri ini\u00c8\u009biale, instalare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ini\u00c8\u009bializare"
        }
    ],
    "icon": [
        {
            "comment": "icon, iconuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "icon"
        },
        {
            "comment": "icon, iconuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "icon"
        }
    ],
    "like": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "apreciere"
        }
    ],
    "hook": [
        {
            "comment": "... sau c\u00e2rlig; \"hook function\" -> func?ie ag??at?",
            "pos": "noun",
            "translation": "ag???toare"
        },
        {
            "comment": "... sau c\u00c3\u00a2rlig; \"hook function\" -> func\u00c8\u009bie ag\u00c4\u0083\u00c8\u009bat\u00c4\u0083",
            "pos": "noun",
            "translation": "ag\u00c4\u0083\u00c8\u009b\u00c4\u0083toare"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "c\u00c3\u00a2rlig"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "c\u00c3\u00a2rlig"
        },
        {
            "comment": "... sau c\u00c3\u00a2rlig; \"hook function\" -> func\u00c8\u009bie ag\u00c4\u0083\u00c8\u009bat\u00c4\u0083",
            "pos": "noun",
            "translation": "ag\u00c4\u0083\u00c8\u009b\u00c4\u0083toare"
        }
    ],
    "skin": [
        {
            "comment": "c\u00c3\u00aend e vorba de un ansamblu de elemente de aspect (suprafa\u00c8\u009b\u00c4\u0083 - uneori e vorba doar de aspectul unui font)",
            "pos": "noun",
            "translation": "aspect"
        }
    ],
    "link": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg?tur?"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg\u00c4\u0083tur\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "slug": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "descriptor"
        }
    ],
    "site": [
        {
            "comment": "situl, sitului, situri",
            "pos": "noun",
            "translation": "sit"
        },
        {
            "comment": "situl, sitului, situri",
            "pos": "noun",
            "translation": "sit"
        }
    ],
    "show": [
        {
            "comment": "arat?",
            "pos": "verb",
            "translation": "ar?ta"
        },
        {
            "comment": "arat\u00c4\u0083",
            "pos": "verb",
            "translation": "ar\u00c4\u0083ta"
        },
        {
            "comment": "ant.: \"hide\" -> ascunde",
            "pos": "verb",
            "translation": "arata"
        },
        {
            "comment": "arat\u00c4\u0083",
            "pos": "verb",
            "translation": "ar\u00c4\u0083ta"
        },
        {
            "comment": "ant.: \"hide\" -> ascunde",
            "pos": "verb",
            "translation": "arata"
        }
    ],
    "play": [
        {
            "comment": "\"to play a video\" -> \"a rula un video\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "rula"
        },
        {
            "comment": "\"to play a video\" -> \"a rula un video\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "rula"
        }
    ],
    "post": [
        {
            "comment": "... uneori a trimite",
            "pos": "verb",
            "translation": "publica"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "articol"
        },
        {
            "comment": "... uneori a trimite",
            "pos": "verb",
            "translation": "publica"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "articol"
        }
    ],
    "ltr": [
        {
            "comment": "nu se traduce! (tip scriere: left-to-right, rtl - right-to-left)",
            "pos": "expression",
            "translation": "ltr"
        },
        {
            "comment": "nu se traduce! (tip scriere: left-to-right, rtl - right-to-left)",
            "pos": "expression",
            "translation": "ltr"
        },
        {
            "comment": "nu se traduce!",
            "pos": "expression",
            "translation": "ltr"
        }
    ],
    "off": [
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00e2nd nu reprezint? o valoare de variabil?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "oprit"
        },
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00c3\u00a2nd nu reprezint\u00c4\u0083 o valoare de variabil\u00c4\u0083",
            "pos": "adjective",
            "translation": "oprit"
        },
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00c3\u00a2nd nu reprezint\u00c4\u0083 o valoare de variabil\u00c4\u0083",
            "pos": "adjective",
            "translation": "oprit"
        }
    ],
    "rtl": [
        {
            "comment": "vezi \"ltr\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "rtl"
        },
        {
            "comment": "nu se traduce!",
            "pos": "expression",
            "translation": "rtl"
        },
        {
            "comment": "vezi \"ltr\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "rtl"
        }
    ],
    "tab": [
        {
            "comment": "\"tab control\" -> control cu file (multi-fil?)",
            "pos": "noun",
            "translation": "fil?"
        },
        {
            "comment": "\"tab control\" -> control cu file (multi-fil\u00c4\u0083)",
            "pos": "noun",
            "translation": "fil\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "\"tab control\" -> control cu file (multi-fil\u00c4\u0083)",
            "pos": "noun",
            "translation": "fil\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "tag": [
        {
            "comment": "excep?ie: pentru \u00abHTML tag\u00bb se va folosi \u00abtag HTML\u00bb",
            "pos": "noun",
            "translation": "etichet?"
        },
        {
            "comment": "excep\u00c8\u009bie: pentru \u00c2\u00abHTML tag\u00c2\u00bb se va folosi \u00c2\u00abtag HTML\u00c2\u00bb",
            "pos": "noun",
            "translation": "etichet\u00c4\u0083"
        },
        {
            "comment": "excep\u00c8\u009bie: pentru \u00c2\u00abHTML tag\u00c2\u00bb se va folosi \u00c2\u00abtag HTML\u00c2\u00bb",
            "pos": "noun",
            "translation": "etichet\u00c4\u0083"
        }
    ],
    "on": [
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00e2nd nu reprezint? o valoare de variabil?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pornit"
        },
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00c3\u00a2nd nu reprezint\u00c4\u0083 o valoare de variabil\u00c4\u0083",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pornit"
        },
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00c3\u00a2nd nu reprezint\u00c4\u0083 o valoare de variabil\u00c4\u0083",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pornit"
        }
    ]
}