{
    "redigera\"\" = oftast n\u00e4r det handlar om flera element eller en hel sida kollektivt. n\u00e4r det handlar om att radikalt f\u00f6r\u00e4ndra inneh\u00e5llet p\u00e5 en sida genom att g\u00e5 till en annan sida (t ex redigera \"\"bloggar jag f\u00f6ljer\"\") eller redigera ordningen p\u00e5 flera element.\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "i m\u00e5nga fall g\u00e5r det utm\u00e4rkt att hoppa \u00f6ver ordet please och direkt \u00f6vers\u00e4tta sj\u00e4lva uppmaningen.\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "till\u00e5telse om det handlar om anv\u00e4ndarens f\u00f6rh\u00e5llande med tj\u00e4nsten": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": "t.ex. \"\"We won't do this before asking your permission\"\" = \"\"Vi kommer inte att g\u00f6ra detta utan din till\u00e5telse\"\" eller \"\"...fr\u00e5ga dig f\u00f6rst\"\".\""
        }
    ],
    "f\u00f6r andra till\u00e4mpningar -> \u201dschemal\u00e4gg\u201d\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "this is not allowed = ...inte till\u00e5tet\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "featured content = framh\u00e4vt inneh\u00e5ll\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "taggar (n\u00e4r html-element avses)\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "men tagg f\u00f6r html-m\u00e4rkning\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "character entity reference": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "teckenenhetsreferens"
        }
    ],
    "supercharge, super-charge": [
        {
            "comment": "Skriv om till \"G\u00f6r din webbplats \u00e4nnu b\u00e4ttre\" el likn. Lame.",
            "pos": "verb",
            "translation": "g\u00f6r \u00e4nnu b\u00e4ttre"
        }
    ],
    "two factor authentication": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "tv\u00e5faktors-autentisiering"
        }
    ],
    "distraction free writing": [
        {
            "comment": "Ett fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge utan distraherande element f\u00f6r inl\u00e4ggsredigeraren.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"
        }
    ],
    "two step authentication": [
        {
            "comment": "Ett s\u00e4tt att \u00f6ka s\u00e4kerheten f\u00f6r ett konto genom att kr\u00e4va en unik kod av anv\u00e4ndaren f\u00f6r varje inloggning.",
            "pos": "noun",
            "translation": "tv\u00e5stegs-autentisiering"
        }
    ],
    "subscription dashboard": [
        {
            "comment": "Page where a user can see and modify their subscriptions.",
            "pos": "noun",
            "translation": "prenumerationspanel"
        }
    ],
    "are you sure you want": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00e4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill"
        }
    ],
    "private whois upgrade": [
        {
            "comment": "Same as \u201cPrivacy Protection\u201d",
            "pos": "noun",
            "translation": "Dold Whois-uppgradering\/Integritetsskydd"
        }
    ],
    "publishing platform": [
        {
            "comment": "A platform for publishing content and files, such as WordPress.com",
            "pos": "noun",
            "translation": "publiceringsplattform"
        }
    ],
    "you are not allowed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "du saknar beh\u00f6righet"
        }
    ],
    "custom header image": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Anpassad sidhuvudsbild"
        }
    ],
    "background pattern": [
        {
            "comment": "Ett m\u00f6nster som anv\u00e4nds som bakgrund, eller som en del av en bakgrund f\u00f6r en sida eller ett objekt p\u00e5 en sida.",
            "pos": "noun",
            "translation": "bakgrundsm\u00f6nster"
        }
    ],
    "privacy protection": [
        {
            "comment": "WordPress.com product name (paid upgrade)",
            "pos": "noun",
            "translation": "Integritetsskydd"
        }
    ],
    "template hierarchy": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mall-hierarki"
        }
    ],
    "unlimited storage": [
        {
            "comment": "Unlimited space for blog\/site content and files (premium feature)",
            "pos": "noun",
            "translation": "Obegr\u00e4nsat utrymme"
        }
    ],
    "verification code": [
        {
            "comment": "A numeric code used in two-step authentification, for added account security. More info: https:\/\/en.support.wordpress.com\/security\/two-step-authentication\/#logging-in",
            "pos": "noun",
            "translation": "verifieringskod"
        }
    ],
    "publicize jetpack": [
        {
            "comment": "Feature name in Jetpack",
            "pos": "noun",
            "translation": "Offentligg\u00f6r Jetpack"
        }
    ],
    "activation e-mail": [
        {
            "comment": "Automated email sent when registering a new address with WordPress.com",
            "pos": "noun",
            "translation": "e-postaktivering"
        }
    ],
    "plural: widgetar\"": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "",
            "translation": ""
        }
    ],
    "background image": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bakgrundsbild"
        }
    ],
    "background color": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bakgrundsf\u00e4rg"
        }
    ],
    "gravatar profile": [
        {
            "comment": "En profilsida fr\u00e5n tj\u00e4nsten Gravatar. Se http:\/\/gravatar.com\/matt",
            "pos": "noun",
            "translation": "Gravatarprofil"
        }
    ],
    "terms of service": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Anv\u00e4ndarvillkor"
        }
    ],
    "minimalist theme": [
        {
            "comment": "A theme with few design elements and minimalist aesthetic",
            "pos": "noun",
            "translation": "minimalistiskt tema"
        }
    ],
    "custom post type": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Anpassad inl\u00e4ggstyp"
        }
    ],
    "sharing settings": [
        {
            "comment": "Top level menu items where sharing settings can be configured. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/sharing\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "delningsinst\u00e4llningar"
        }
    ],
    "hosting provider": [
        {
            "comment": "En tj\u00e4nst som tillhandah\u00e5ller serverutrymme f\u00f6r webbplatser, oftast mot en avgift.",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbhotell"
        }
    ],
    "in the dashboard": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "i adminpanelen"
        }
    ],
    "personal blogger": [
        {
            "comment": "A blogger writing primarily about their personal life (as opposed to business or another specific topic)",
            "pos": "noun",
            "translation": "personlig bloggare"
        }
    ],
    "portfolio theme": [
        {
            "comment": "WordPress theme tailored to showcase artwork, photography, or anything visual. More info: https:\/\/theme.wordpress.com\/themes\/subjects\/portfolio\/ and https:\/\/en.wordpress.com\/portfolios\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "portf\u00f6ljtema"
        }
    ],
    "premium upgrade": [
        {
            "comment": "A service you can purchase from WordPress.com to get premium features. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/upgrades\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "premium-uppgradering"
        }
    ],
    "troubleshooting": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "fels\u00f6kning"
        }
    ],
    "sharing buttons": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "delningsknappar"
        }
    ],
    "pending comment": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kommentar inv\u00e4ntar granskning"
        }
    ],
    "default setting": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "standardinst\u00e4llning"
        }
    ],
    "attachment page": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bilagssidan"
        }
    ],
    "shipping method": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4nds framf\u00f6r allt i woocommerce och olika woocommerce-till\u00e4gg",
            "pos": "noun",
            "translation": "leveranss\u00e4tt"
        }
    ],
    "conditional tag": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "villkorsstyrd tagg"
        }
    ],
    "required field": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "obligatoriskt f\u00e4lt"
        }
    ],
    "theme showcase": [
        {
            "comment": "Theme Showcase finns p\u00e5 theme.wordpress.com och \u00e4r ett bibliotek av teman menat att inspirera och hj\u00e4lpa anv\u00e4ndare hitta teman de gillar.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Tema-galleriet"
        }
    ],
    "character code": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "teckenkod"
        }
    ],
    "normal visitor": [
        {
            "comment": "As opposed to \u201csearch engines\u201d, human visitors who access the blog given the link. Context is privacy settings: http:\/\/en.support.wordpress.com\/settings\/privacy-settings\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "normal bes\u00f6kare"
        }
    ],
    "publisher blog": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "utgivarblogg"
        }
    ],
    "summary emails": [
        {
            "comment": "Emails sent to blog subscribers that include several posts over a period of time (as opposed to instant post emails)",
            "pos": "noun",
            "translation": "summeringar via e-post"
        }
    ],
    "media uploader": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Medieuppladdare"
        }
    ],
    "portfolio page": [
        {
            "comment": "A website page that displays visual projects, such as artwork and photography. Specific use example in Illustratr theme: https:\/\/theme.wordpress.com\/themes\/illustratr\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Portf\u00f6ljsida"
        }
    ],
    "single sign on": [
        {
            "comment": "Jetpack Single Sign On = Jetpacks Enkel Inloggning - Jetpack module; allows signing onto self-hosted WordPress sites with WordPress.com credentials. More info: http:\/\/jetpack.me\/support\/sso\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Enkel Inloggning"
        }
    ],
    "post thumbnail": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4ggsminiatyr"
        }
    ],
    "privacy policy": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Sekretesspolicy"
        }
    ],
    "sharing button": [
        {
            "comment": "Refers to a button that allows the reader to send a link to a social network. E.g. click on the Facebook icon to share an article on Facebook. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/sharing\/#customizing-sharing-settings",
            "pos": "noun",
            "translation": "delningsknapp"
        }
    ],
    "featured image": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "utvald bild"
        }
    ],
    "featured post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "utvalt inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "premium theme": [
        {
            "comment": "WordPress.com product name (paid upgrade)",
            "pos": "noun",
            "translation": "premium-tema"
        }
    ],
    "disconnecting": [
        {
            "comment": "Exempel: Disconnecting Jetpack = \"Kopplar fr\u00e5n Jetpack\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "kopplar ifr\u00e5n"
        }
    ],
    "default theme": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "standardtema"
        }
    ],
    "previous post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "post carousel": [
        {
            "comment": "A way to display posts from all or one specific category in a slideshow. Specific example from Antenna theme: https:\/\/theme.wordpress.com\/themes\/antenna\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Inl\u00e4ggskarusell"
        }
    ],
    "email address": [
        {
            "comment": "Describes the inbox that email messages are sent to. An example is myname@gmail.com.",
            "pos": "noun",
            "translation": "e-postadress"
        }
    ],
    "personal blog": [
        {
            "comment": "A blog written from a personal perspective, or by one person (but possibly still focused on a specific topic), as opposed to a blog that represents a business",
            "pos": "noun",
            "translation": "personlig blogg"
        }
    ],
    "media library": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mediebibliotek"
        }
    ],
    "notifications": [
        {
            "comment": "Pop-up or email messages displaying latest events on the site. More info: More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/followers\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Notiser"
        }
    ],
    "mobile device": [
        {
            "comment": "A device such as iPhone, iPad, Android, Windows Phone, Samsung tablet, or BlackBerry",
            "pos": "noun",
            "translation": "mobilenhet"
        }
    ],
    "modern design": [
        {
            "comment": "Design with modern, contemporary aesthetic",
            "pos": "noun",
            "translation": "modern design"
        }
    ],
    "search engine": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "s\u00f6kmotor"
        }
    ],
    "related posts": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Relaterade inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "support guide": [
        {
            "comment": "Support page\/article",
            "pos": "noun",
            "translation": "supportguide"
        }
    ],
    "admin toolbar": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "admin-verktygsf\u00e4lt"
        }
    ],
    "administrator": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4ndartypen med mest beh\u00f6righet i en WordPress-installation (bortr\u00e4knat WordPress Multisite)",
            "pos": "noun",
            "translation": "administrat\u00f6r"
        }
    ],
    "site redirect": [
        {
            "comment": "Paid upgrade, redirects web address to another web address. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/site-redirect\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Omdirigera webbplats"
        }
    ],
    "character set": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "teckenupps\u00e4ttning"
        }
    ],
    "at the bottom": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "preposition",
            "translation": "l\u00e4ngst ner"
        }
    ],
    "return value": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "returv\u00e4rde"
        }
    ],
    "support page": [
        {
            "comment": "A webpage with support information",
            "pos": "noun",
            "translation": "supportsida"
        }
    ],
    "support team": [
        {
            "comment": "WordPress.com team providing technical and billing support.",
            "pos": "noun",
            "translation": "supportteam"
        }
    ],
    "trial period": [
        {
            "comment": "A period during which a user can try out a premium feature. Once the trial period is over, the user is expected to either pay to continue using the feature, otherwise the feature is no longer available.",
            "pos": "noun",
            "translation": "testperiod"
        }
    ],
    "accent color": [
        {
            "comment": "Refers to colors used in the Customizer for the blog palette, e.g. \u201cAccent Color One\u201d; \u201cAccent Color Two\u201d",
            "pos": "noun",
            "translation": "accentf\u00e4rg"
        }
    ],
    "subscription": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "prenumeration"
        }
    ],
    "content area": [
        {
            "comment": "D\u00e4r huvuddelen av en webbplats inneh\u00e5ll visas. For example: \u201cContent Area Background\u201d = \"Bakgrund f\u00f6r inneh\u00e5llsomr\u00e5de\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "Inneh\u00e5llsomr\u00e5de"
        }
    ],
    "parent theme": [
        {
            "comment": "Ett tema som har minst ett barntema. Ett barntema \u00e4r ett tema som har modifierat ett annat tema (modertemat) till viss del, men beh\u00e5llit mycket av originalet.",
            "pos": "noun",
            "translation": "modertema"
        }
    ],
    "contact form": [
        {
            "comment": "Ett formul\u00e4r som l\u00e5ter bes\u00f6kare kontakta webbplatsadministrat\u00f6ren utan att n\u00f6dv\u00e4ndigtvis k\u00e4nna till deras e-postadress.",
            "pos": "noun",
            "translation": "kontaktformul\u00e4r"
        }
    ],
    "blog address": [
        {
            "comment": "URL d\u00e4r det finns en blogg, kan t.ex. vara \"blog.minwebbplats.dom\u00e4n\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "bloggadress"
        }
    ],
    "supercharged": [
        {
            "comment": "\"The Blog, supercharged\" = \"Bloggen, gjord \u00e4nnu b\u00e4ttre\"",
            "pos": "adjective",
            "translation": "\u00e4nnu b\u00e4ttre"
        }
    ],
    "bulk actions": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mass\u00e5tg\u00e4rder"
        }
    ],
    "movable type": [
        {
            "comment": "Movable Type is a CMS from Six Apart, and had a significant portion of the blog market in the past. https:\/\/www.movabletype.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Movable Type"
        }
    ],
    "color scheme": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00e4rgschema"
        }
    ],
    "social media": [
        {
            "comment": "Social network sites such as Twitter, Facebook, Pinterest, and others.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Sociala medier, Sociala media"
        }
    ],
    "posting goal": [
        {
            "comment": "A goal of certain number of posts in a time period",
            "pos": "noun",
            "translation": "m\u00e5l f\u00f6r bloggande"
        }
    ],
    "premium plan": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Premium-paket"
        }
    ],
    "bulk action": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mass\u00e5tg\u00e4rd"
        }
    ],
    "recent post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "senaste inl\u00e4gg \/ senaste inl\u00e4gget"
        }
    ],
    "hassle-free": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "utan kr\u00e5ngel"
        }
    ],
    "breadcrumbs": [
        {
            "comment": "A \"breadcrumb\" path leading up to your current level of navigation, resembling a tasty albeit messy trail of breadcrumbs.",
            "pos": "noun",
            "translation": "s\u00f6kv\u00e4gsnavigering"
        }
    ],
    "post format": [
        {
            "comment": "Ex: \"Select post format\" = \"V\u00e4lj inl\u00e4ggsformat\"",
            "pos": "adjective",
            "translation": "inl\u00e4ggsformat"
        }
    ],
    "entry title": [
        {
            "comment": "En rubrik f\u00f6r ett inl\u00e4gg.",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4ggsrubrik"
        }
    ],
    "single post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "enskilt inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "bookmarklet": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "skriptbokm\u00e4rke"
        }
    ],
    "get started": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "Kom ig\u00e5ng"
        }
    ],
    "post status": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4ggsstatus"
        }
    ],
    "unsubscribe": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4nds oftast i e-postsammanhang. Subscribe = Prenumerera, Unsubscribe = \"Avsluta prenumeration\".",
            "pos": "verb",
            "translation": "avsluta prenumeration"
        }
    ],
    "backup code": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "reservkod"
        }
    ],
    "text editor": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "textredigerare"
        }
    ],
    "easy-to-use": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "anv\u00e4ndarv\u00e4nlig\/anv\u00e4ndarv\u00e4nligt"
        }
    ],
    "domain name": [
        {
            "comment": "Ett dom\u00e4nnamn (f\u00f6rkortning \"dom\u00e4n\") \u00e4r addressen till en webbplats p\u00e5 n\u00e4tet. T.ex. \"https:\/\/sv.wordpress.org\/\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "dom\u00e4nnamn"
        }
    ],
    "filter hook": [
        {
            "comment": "WordPress development term",
            "pos": "noun",
            "translation": "filter-hook"
        }
    ],
    "admin panel": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "adminpanel"
        }
    ],
    "not allowed": [
        {
            "comment": "you are not allowed \t= du saknar beh\u00f6righet",
            "pos": "expression",
            "translation": "saknar beh\u00f6righet"
        }
    ],
    "self-hosted": [
        {
            "comment": "Typ helt om\u00f6jligt att \u00f6vers\u00e4tta. F\u00f6rs\u00f6k skriva om och f\u00f6rklara att det handlar om WordPress-installationer p\u00e5 en tredje-parts (\"egen\") server. Ex: \"Download for a self-hosted WordPress blog\" = \"Ladda ner till WordPress installerat p\u00e5 en egen server\"",
            "pos": "adjective",
            "translation": "...[WordPress] som drivs p\u00e5 en egen server"
        }
    ],
    "child theme": [
        {
            "comment": "Ett tema som har modifierat ett annat tema (modertemat) till viss del, men beh\u00e5llit mycket av originalet.",
            "pos": "noun",
            "translation": "barntema"
        }
    ],
    "achievement": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "trof\u00e9"
        }
    ],
    "sticky post": [
        {
            "comment": "A post marked as \u201csticky\u201d will appear above all other posts. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/posts\/post-visibility\/#sticky-posts",
            "pos": "noun",
            "translation": "(fast)klistrat inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "preferences": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "alternativ"
        }
    ],
    "permission": [
        {
            "comment": "Beh\u00f6righet om det handlar om anv\u00e4ndarens befogenheter, t.ex. \"You don't have the permission to do that\" = \"Du har inte beh\u00f6righet att g\u00f6ra det\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "beh\u00f6righet eller till\u00e5telse"
        }
    ],
    "ip address": [
        {
            "comment": "A unique numerical address (e.g., 12.34.56.789) assigned to a computer, website, or web server.",
            "pos": "noun",
            "translation": "IP-adress"
        }
    ],
    "plain text": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "oformaterad text"
        }
    ],
    "identifier": [
        {
            "comment": "Beroende p\u00e5 typ av ID (numerisk eller alfanumerisk)",
            "pos": "noun",
            "translation": "\"ID\" eller \"ID-str\u00e4ng\""
        }
    ],
    "newer post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "nyare inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "inactivate": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "inaktivera"
        }
    ],
    "authorized": [
        {
            "comment": "Ex \"You're not authorized to do that\" = \"Du har inte beh\u00f6righet att g\u00f6ra detta\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "beh\u00f6righet\/befogenhet"
        }
    ],
    "navigation": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "navigation\/navigering"
        }
    ],
    "individual": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "enskild\/enskilda"
        }
    ],
    "subscriber": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "prenumerant"
        }
    ],
    "forwarding": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4nd \"vidarebefordring\" om det handlar om e-postinst\u00e4llingar eller j\u00e4mf\u00f6relsebara funktioner.",
            "pos": "verb",
            "translation": "vidarebefordran"
        }
    ],
    "front page": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "startsida"
        }
    ],
    "moderation": [
        {
            "comment": "N\u00e4r en kommentar eller trackback ska \"modereras\" \u00e4r \"granskning\"\/\"granska\" att f\u00f6redra. Ex \"Din kommentar inv\u00e4ntar granskning.\" Notera att sj\u00e4lva verbet (p\u00e5 knappar och i statusmeddelanden) ska fortfarande vara \"moderera\"\/\"moderering\"\/\"modererar\" etc.",
            "pos": "noun",
            "translation": "granskning"
        }
    ],
    "not sticky": [
        {
            "comment": "For sticky post status.",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ej klistrad\/ej klistrat"
        }
    ],
    "srv record": [
        {
            "comment": "A type of a custom DNS record",
            "pos": "noun",
            "translation": "SRV-information"
        }
    ],
    "media item": [
        {
            "comment": "Media file, for example, an image or an audio file",
            "pos": "noun",
            "translation": "medieobjekt"
        }
    ],
    "transcript": [
        {
            "comment": "N\u00e4r det handlar om chattsupport, ex \"Below is a transcript of your recent chat with WordPress.com support\" = \"Nedan f\u00f6ljer en kopia av din chatt med WordPress.com-supporten\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "kopia"
        }
    ],
    "older post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00e4ldre inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "management": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "hantering"
        }
    ],
    "omnisearch": [
        {
            "comment": "Product name; blog search that searches across the blog's posts, pages, comments, and feedback. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/omnisearch\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Omnisearch"
        }
    ],
    "spam queue": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "skr\u00e4ppost-k\u00f6"
        }
    ],
    "pagination": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "sidonumrering\/paginering"
        }
    ],
    "logged out": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "utloggad"
        }
    ],
    "particular": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "viss"
        }
    ],
    "subversion": [
        {
            "comment": "WordPress development tool - https:\/\/subversion.apache.org\/ (SVN)",
            "pos": "noun",
            "translation": "Subversion"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "subversion"
        }
    ],
    "attachment": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bilaga"
        }
    ],
    "link hover": [
        {
            "comment": "An event of hovering over a hypertext link on a webpage. On link hover, the link text color usually changes (and the user can change the settings to choose this color)",
            "pos": "noun",
            "translation": "L\u00e4nkhovring"
        }
    ],
    "web server": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbserver"
        }
    ],
    "at the top": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "preposition",
            "translation": "h\u00f6gst upp"
        }
    ],
    "appearance": [
        {
            "comment": "En gruppering f\u00f6r menyval i WordPress adminpanel.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Utseende"
        }
    ],
    "vaultpress": [
        {
            "comment": "Automattic security and backup plugin for self-hosted installations of WordPress - http:\/\/vaultpress.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "VaultPress"
        }
    ],
    "videopress": [
        {
            "comment": "WordPress.com product name (paid upgrade)",
            "pos": "noun",
            "translation": "VideoPress"
        }
    ],
    "automattic": [
        {
            "comment": "F\u00f6retaget bakom WordPress.com och andra tj\u00e4nster. Mer info: http:\/\/automattic.com\/about\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Automattic"
        }
    ],
    "result set": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "resultatet"
        }
    ],
    "deactivate": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "inaktivera"
        }
    ],
    "categories": [
        {
            "comment": "Ett s\u00e4tt att gruppera inneh\u00e5ll som sidor p\u00e5 en webbplats baserade p\u00e5 vad de handlar om i stora svep. Kategorier kan ocks\u00e5 ha under- och \u00f6verkategorier. Mer info: http:\/\/support.wordpress.com\/posts\/categories\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "kategorier"
        }
    ],
    "css editor": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "CSS-redigeraren"
        }
    ],
    "quickpress": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "QuickPress"
        }
    ],
    "quick post": [
        {
            "comment": "Widget name.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Quick Post"
        }
    ],
    "time stamp": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "tidsst\u00e4mpel"
        }
    ],
    "responsive": [
        {
            "comment": "Refers to responsive design, where sites have an optimal viewing experience - with easy reading and navigation with a minimum of resizing, panning, and scrolling - across a wide range of devices (from mobile phones to desktop computer monitors).",
            "pos": "adjective",
            "translation": "responsiv"
        }
    ],
    "customizer": [
        {
            "comment": "En funktion och menyval i WordPress adminpanel som l\u00e5ter anv\u00e4ndaren f\u00f6r\u00e4ndra utseendet p\u00e5 sin webbplats och samtidigt se resultatet i realtid bredvid. I anpassaren kan man ocks\u00e5 redigera webbplatsikonen, sidans titel, m.m. Mer info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/customizer\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Anpassare"
        }
    ],
    "contribute": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "bidra"
        }
    ],
    "connection": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "anslutning"
        }
    ],
    "deprecated": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "upph\u00f6rt"
        }
    ],
    "discussion": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "diskussion"
        }
    ],
    "press this": [
        {
            "comment": "WordPress.com tool name",
            "pos": "noun",
            "translation": "Blogga detta"
        }
    ],
    "background": [
        {
            "comment": "Back image or color of a blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/themes\/custom-backgrounds\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "bakgrund"
        }
    ],
    "disconnect": [
        {
            "comment": "Exempel: Disconnect from Jetpack = \"Koppla fr\u00e5n Jetpack\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "koppla fr\u00e5n"
        }
    ],
    "buddypress": [
        {
            "comment": "Ett WordPress-till\u00e4gg som l\u00e4gger till ett socialt n\u00e4tverk i en WordPress-installation - http:\/\/buddypress.org\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "BuddyPress"
        }
    ],
    "live chat": [
        {
            "comment": "Ett s\u00e4tt att f\u00e5 hj\u00e4lp med en produkt eller tj\u00e4nst via ett chattf\u00f6nster.",
            "pos": "noun",
            "translation": "chattsupport"
        }
    ],
    "list item": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "listobjekt"
        }
    ],
    "cancelled": [
        {
            "comment": "cancelled action = avbruten aktivitet, cancelled upgrade = avslutad uppgradering, cancelled subscription = avslutad prenumeration",
            "pos": "adjective",
            "translation": "avbruten \/ avslutad"
        }
    ],
    "wordpress": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "WordPress"
        }
    ],
    "parameter": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "parameter"
        }
    ],
    "logged in": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "inloggad"
        }
    ],
    "developer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "utvecklare"
        }
    ],
    "yummy pie": [
        {
            "comment": "Humorous reference to a pie chart. Suggest translating as \"pie chart\" to avoid confusion.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Cirkeldiagram"
        }
    ],
    "prefilled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00f6rifyllda"
        }
    ],
    "dashboard": [
        {
            "comment": "Your Dashboard is the administrative center for your blog. Via your Dashboard, you can create new posts, change your theme, or update your blog settings.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Adminpanel"
        }
    ],
    "top posts": [
        {
            "comment": "N\u00e4r det g\u00e4ller en manuell lista av handplockade inl\u00e4gg, ex vis F\u00e4rskpressat: \"F\u00e4rskpressat: de b\u00e4sta inl\u00e4ggen fr\u00e5n WordPress.com\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "popul\u00e4raste inl\u00e4ggen \/ b\u00e4sta inl\u00e4ggen"
        },
        {
            "comment": "N\u00e4r det g\u00e4ller listor i Statistik-delen, ex: \"Top Posts",
            "pos": "noun",
            "translation": "popul\u00e4raste inl\u00e4ggen"
        }
    ],
    "next post": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "n\u00e4sta inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "configure": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "konfigurera"
        }
    ],
    "multisite": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "multisite"
        }
    ],
    "top pages": [
        {
            "comment": "Used in the Stats module",
            "pos": "noun",
            "translation": "Popul\u00e4raste sidorna"
        }
    ],
    "connected": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ansluten\/anslutna"
        }
    ],
    "scheduled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "tidsinst\u00e4lld"
        }
    ],
    "activated": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "aktiverad"
        }
    ],
    "customize": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "anpassa"
        }
    ],
    "add email": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "l\u00e4gg till e-post"
        }
    ],
    "menu item": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "menyval"
        }
    ],
    "admin bar": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "adminmeny"
        }
    ],
    "tag cloud": [
        {
            "comment": "Vanligtvis en widget som visar vanliga etiketter p\u00e5 bloggen.",
            "pos": "noun",
            "translation": "taggmoln"
        }
    ],
    "directory": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mapp\/katalog"
        }
    ],
    "changeset": [
        {
            "comment": "Endast om det g\u00e4ller anpassningspaket i verktyget Anpassa.",
            "pos": "noun",
            "translation": "anpassningspaket"
        }
    ],
    "mandatory": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "obligatorisk\/obligatoriskt"
        }
    ],
    "permalink": [
        {
            "comment": "A unique URL, or site address, for a specific page or post on your site. For example, support.wordpress.com\/lexicon",
            "pos": "noun",
            "translation": "permal\u00e4nk\/unik webbadress"
        }
    ],
    "subscribe": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "prenumerera"
        }
    ],
    "performed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "utf\u00f6rd"
        }
    ],
    "post type": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4ggstyp"
        }
    ],
    "following": [
        {
            "comment": "In indikation f\u00f6r att anv\u00e4ndaren redan har valt att f\u00f6lja en person eller tj\u00e4nst, detta kan t.ex. visas i en knapp d\u00e4r det tidigare stod \"F\u00f6lj\", nu \"F\u00f6ljer\". Det kan ocks\u00e5 vara en titel p\u00e5 en lista som visar personer som anv\u00e4ndaren f\u00f6ljer.",
            "pos": "verb",
            "translation": "F\u00f6ljer"
        }
    ],
    "slideshow": [
        {
            "comment": "When explaining what is a slideshow, use apresenta\u00e7\u00e3o de slides",
            "pos": "noun",
            "translation": "bildspel"
        }
    ],
    "site icon": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbplats-ikon"
        }
    ],
    "front end": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "fr\u00e4mre del"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "fr\u00e4mre del"
        }
    ],
    "unapprove": [
        {
            "comment": "Ex: \"Unapprove this comment\" = \"Godk\u00e4nn ej denna kommentar\". Ex 2: \"Unapproved\" = \"Ej godk\u00e4nd\". Undvik \"f\u00f6rkasta\" eftersom det \u00e4r ett sv\u00e5rare ord.",
            "pos": "verb",
            "translation": "godk\u00e4nn ej"
        }
    ],
    "publicize": [
        {
            "comment": "WordPress.com tool name. Publicize (\"Offentligg\u00f6r\") \u00e4r samlingsnamnet f\u00f6r funktioner som l\u00e5ter bloggare dela sina inl\u00e4gg automatiskt i sociala medier.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Offentligg\u00f6r"
        }
    ],
    "post meta": [
        {
            "comment": "Used for themes. Post meta in themes usually includes the author's name, publish date, categories and tags",
            "pos": "noun",
            "translation": "Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "blog post": [
        {
            "comment": "Ett mer direkt s\u00e4tt att tala om ett inl\u00e4gg i en WordPress-installation. Mer info: se \"inl\u00e4gg\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "blogginl\u00e4gg"
        }
    ],
    "post list": [
        {
            "comment": "A list of posts, on a separate page or in a widget, displayed according to specific settings. Specific usage example from Antenna theme: https:\/\/theme.wordpress.com\/themes\/antenna\/ More info: https:\/\/en.support.wordpress.com\/display-posts-shortcode\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Inl\u00e4ggslista"
        }
    ],
    "authorize": [
        {
            "comment": "Ex \"Authorize Jetpack\" = \"Auktorisera Jetpack\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "auktorisera"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "miniatyr"
        }
    ],
    "trackback": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "trackback"
        }
    ],
    "home page": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "startsida"
        }
    ],
    "polldaddy": [
        {
            "comment": "Online survey tool - https:\/\/polldaddy.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Polldaddy"
        }
    ],
    "timestamp": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "tidsst\u00e4mpel"
        }
    ],
    "hovercard": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "hovercard"
        }
    ],
    "transient": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Tillf\u00e4llig"
        }
    ],
    "specified": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "tilldelats"
        }
    ],
    "shortcode": [
        {
            "comment": "ex \"Video shortcode\" = \"Kortkod f\u00f6r videoklipp\" A WordPress-specific code that enables users to perform actions like embedding files or creating objects that would otherwise have required a lot of coding.",
            "pos": "noun",
            "translation": "kortkod"
        }
    ],
    "drop down": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rullgardinsmeny"
        }
    ],
    "transform": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "omvandla"
        }
    ],
    "whitelist": [
        {
            "comment": "\"Whitelist IP Address\" = \"Vitlista IP-adress\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "vitlista"
        }
    ],
    "pin lock": [
        {
            "comment": "Four digit code used for protection, typically on mobile app",
            "pos": "noun",
            "translation": "PIN-l\u00e5s"
        }
    ],
    "settings": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "inst\u00e4llningar"
        }
    ],
    "revision": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "version"
        }
    ],
    "selected": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "valda"
        }
    ],
    "uploader": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "uppladdare"
        }
    ],
    "unfollow": [
        {
            "comment": "The process of unsubscribing from updates from a blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/following\/",
            "pos": "verb",
            "translation": "Sluta f\u00f6lj"
        }
    ],
    "referrer": [
        {
            "comment": "A blog, web site, or a search engine linking to the user's blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/stats\/#referrers",
            "pos": "noun",
            "translation": "l\u00e4nkande\/h\u00e4nvisande webbplats"
        }
    ],
    "rss feed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "RSS-fl\u00f6de"
        }
    ],
    "override": [
        {
            "comment": "Ex \"This option overrides all other settings\" = \"Detta alternativ \u00e5sidos\u00e4tter alla andra inst\u00e4llningar\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00e5sidos\u00e4tta"
        }
    ],
    "pingback": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "pingback"
        }
    ],
    "showcase": [
        {
            "comment": "As in Theme Showcase, could also be blog showcase. Example: http:\/\/theme.wordpress.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Galleri\/Presentation\/Showcase"
        }
    ],
    "occurred": [
        {
            "comment": "Generally used in the context of an error message. \"An error occured\" = \"Ett fel uppstod\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "uppstod"
        }
    ],
    "redirect": [
        {
            "comment": "Alternative naming option for Site Redirect. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/site-redirect\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Omdirigering"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "omdirigera"
        }
    ],
    "optional": [
        {
            "comment": "i formul\u00e4r o likn, ex \"Tags (optional, comma separated)\" = \"Etiketter (valfritt, separera med komma)\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "valfritt"
        }
    ],
    "schedule": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "schema"
        },
        {
            "comment": "F\u00f6r \u00e4ndring av publiceringstiden f\u00f6r ett inl\u00e4gg (d\u00e4r en tidpunkt i framtiden inneb\u00e4r att inl\u00e4gget kommer att publiceras d\u00e5) anv\u00e4nder vid \u201dtidsinst\u00e4ll\u201d.",
            "pos": "verb",
            "translation": "tidsinst\u00e4ll"
        }
    ],
    "required": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "obligatoriskt\/obligatorisk"
        }
    ],
    "username": [
        {
            "comment": "WordPress.com account username (the name used to log in)",
            "pos": "noun",
            "translation": "anv\u00e4ndarnamn"
        }
    ],
    "subpanel": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "underpanel"
        }
    ],
    "existing": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "befintlig"
        }
    ],
    "callback": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00e5teranrop"
        }
    ],
    "inactive": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "inaktiv\/inaktiverat"
        }
    ],
    "template": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mall"
        }
    ],
    "autosave": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "autospara"
        }
    ],
    "homepage": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "startsida"
        }
    ],
    "gravatar": [
        {
            "comment": "En bild som representerar en anv\u00e4ndare, med den unika funktionen att den kan visas var som helst p\u00e5 n\u00e4tet d\u00e4r man uppger sin e-postadress. Fotnot: Avatar betyder \"profilbild\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "Gravatar"
        }
    ],
    "feedback": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "feedback\/kommentar"
        }
    ],
    "featured": [
        {
            "comment": "Featured post = Utvalt inl\u00e4gg",
            "pos": "adjective",
            "translation": "utvalt \/ framh\u00e4vt"
        }
    ],
    "facebook": [
        {
            "comment": "Ett bl\u00e5tt socialt n\u00e4tverk. Mer info: http:\/\/facebook.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Facebook"
        }
    ],
    "nickname": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "smeknamn"
        }
    ],
    "taxonomy": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "taxonomi"
        }
    ],
    "category": [
        {
            "comment": "Ett s\u00e4tt att gruppera inneh\u00e5ll som sidor p\u00e5 en webbplats baserade p\u00e5 vad de handlar om i stora svep. Kategorier kan ocks\u00e5 ha under- och \u00f6verkategorier. Mer info: http:\/\/support.wordpress.com\/posts\/categories\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "kategori"
        }
    ],
    "endpoint": [
        {
            "comment": "Ett koncept f\u00f6r API som ungef\u00e4r motsvarar en visad webbsida.",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00e4ndpunkt"
        }
    ],
    "collapse": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "minimera"
        }
    ],
    "emoticon": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "emotikon"
        }
    ],
    "download": [
        {
            "comment": "En fil som kan laddas ner. Notera att detta inte \u00e4r verb-formen.",
            "pos": "noun",
            "translation": "nedladdning"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "ladda ner"
        }
    ],
    "disabled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "inaktiverad\/inaktiverat\/inaktiverade"
        }
    ],
    "computer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "dator"
        }
    ],
    "wordcamp": [
        {
            "comment": "WordPress community event - http:\/\/wordcamp.org\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "WordCamp"
        }
    ],
    "archives": [
        {
            "comment": "Older (vs. Most recent) posts on a blog. Archives can be displayed by month, by category, by tag, etc.",
            "pos": "noun",
            "translation": "arkiv"
        }
    ],
    "follower": [
        {
            "comment": "En ben\u00e4mning p\u00e5 en person som har valt att f\u00e5 uppdateringar om vad en annan person eller tj\u00e4nst g\u00f6r.",
            "pos": "noun",
            "translation": "F\u00f6ljare"
        }
    ],
    "constant": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "konstant"
        }
    ],
    "activate": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "aktivera"
        }
    ],
    "magazine": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "magasin"
        }
    ],
    "modified": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00e4ndrades"
        },
        {
            "comment": "Anv\u00e4nd om det handlar om fler \u00e4n ett f\u00e4lt, t.ex. en sida eller en sektion p\u00e5 en sida.",
            "pos": "verb",
            "translation": "redigerades"
        }
    ],
    "trending": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "trendande"
        }
    ],
    "moderate": [
        {
            "comment": "Manage comments, for example approve or mark as spam. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/manage-comments\/",
            "pos": "verb",
            "translation": "granska"
        }
    ],
    "xml-rpc": [
        {
            "comment": "More info: http:\/\/codex.wordpress.org\/XML-RPC_Support",
            "pos": "noun",
            "translation": "XML-RPC"
        }
    ],
    "publish": [
        {
            "comment": "Inte \"Posta\" el likn",
            "pos": "verb",
            "translation": "Publicera"
        }
    ],
    "opt-out": [
        {
            "comment": "klumpigt men b\u00e4sta jag kan komma p\u00e5",
            "pos": "noun",
            "translation": "v\u00e4lj bort"
        }
    ],
    "explore": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "utforska"
        }
    ],
    "profile": [
        {
            "comment": "Information shown along with the user's name when the user comments on WordPress.com sites. More info: https:\/\/en.support.wordpress.com\/manage-my-profile\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "profil"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "comment": "ex \"Promote Now\" = \"Framh\u00e4v nu\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "framh\u00e4v"
        }
    ],
    "enabled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "aktiverad\/aktiverat\/aktiverade"
        }
    ],
    "exports": [
        {
            "comment": "Plural av \"export\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "exporter"
        }
    ],
    "sidebar": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "sidopanel"
        }
    ],
    "privacy": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "integritet"
        }
    ],
    "specify": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "ange\/specifiera"
        }
    ],
    "preview": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "f\u00f6rhandsgranska"
        },
        {
            "comment": "If you'd like to emphasize changes aren't being saved, you can use preview",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00f6rhandsgranskning"
        }
    ],
    "excerpt": [
        {
            "comment": "A shortened description of your blog post. More info: http:\/\/support.wordpress.com\/splitting-content\/excerpts\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "utdrag"
        }
    ],
    "sharing": [
        {
            "comment": "The process of publishing links to blog posts in social networks. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/sharing\/#customizing-sharing-settings",
            "pos": "verb",
            "translation": "dela"
        }
    ],
    "reading": [
        {
            "comment": "ENDAST n\u00e4r det handlar om \"Reading\"-panelen i wp-admin",
            "pos": "noun",
            "translation": "L\u00e4sa"
        }
    ],
    "restore": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00e5terst\u00e4ll"
        }
    ],
    "content": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "inneh\u00e5ll"
        }
    ],
    "section": [
        {
            "comment": "T ex \"Home page section\" = \"Startsides-sektion\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "sektion"
        }
    ],
    "default": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "standard"
        }
    ],
    "disable": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "inaktivera"
        }
    ],
    "minimal": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "minimalistisk"
        }
    ],
    "comment": [
        {
            "comment": "Att kommentera betyder att man l\u00e4mnar en kommentar f\u00f6r andra att se p\u00e5 en sida eller i ett inl\u00e4gg. Notera att engelskan anv\u00e4nder verbet och susbstantivet \"comment\" \u00e4ven om de betyder olika saker.",
            "pos": "verb",
            "translation": "kommentera"
        },
        {
            "comment": "En kommentar \u00e4r oftast ett svar p\u00e5 en sida eller ett inl\u00e4gg. De \u00e4r ett s\u00e4tt f\u00f6r l\u00e4sare av inneh\u00e5ll p\u00e5 n\u00e4tet att komma i kontakt med dem som har publicerat det. Notera att engelskan anv\u00e4nder verbet och susbstantivet \"comment\" \u00e4ven om de betyder olika saker.",
            "pos": "noun",
            "translation": "kommentar"
        }
    ],
    "matches": [
        {
            "comment": "when the string is a search or search terms",
            "pos": "verb",
            "translation": "matchar"
        }
    ],
    "toolbar": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Verktygsf\u00e4lt"
        }
    ],
    "uncheck": [
        {
            "comment": "Att bocka av eller avbocka en l\u00e5da, motsats \"bocka i\" eller \"bocka\". T.ex. \"Check the box to receive hugs\" = \"Bocka i l\u00e5dan f\u00f6r att f\u00e5 kramar\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "bocka av"
        }
    ],
    "drop-in": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "insticksprogram"
        }
    ],
    "service": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "tj\u00e4nst"
        }
    ],
    "recover": [
        {
            "comment": "Ex.vis \"The data can't be recovered in the future\" = \"Data kan inte \u00e5terskapas i framtiden\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00e5terskapa"
        }
    ],
    "mapping": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ompekning"
        }
    ],
    "browser": [
        {
            "comment": "A web browser is the software used to access the web. Common browsers include Google Chrome, Apple Safari, Mozilla Firefox, and Internet Explorer.",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbl\u00e4sare"
        }
    ],
    "feature": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "funktion"
        }
    ],
    "approve": [
        {
            "comment": "Ex: \"Approve this comment\" = \"Godk\u00e4nn denna kommentar\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "godk\u00e4nn"
        }
    ],
    "options": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "alternativ"
        }
    ],
    "instant": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "realtid"
        }
    ],
    "snippet": [
        {
            "comment": "Ett genererat eller specialskrivet utdrag f\u00f6r en sida som kan anv\u00e4ndas av s\u00f6kmotorer i tr\u00e4fflistan som en f\u00f6rhandsvisning om inneh\u00e5llet p\u00e5 sidan.",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00f6rhandsvisningstext"
        }
    ],
    "hosting": [
        {
            "comment": "Den plats p\u00e5 n\u00e4tet d\u00e4r webbplatsen finns och skickas till bes\u00f6kare.",
            "pos": "noun",
            "translation": "server\/webbhotell"
        }
    ],
    "akismet": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Akismet"
        }
    ],
    "article": [
        {
            "comment": "Could refer to either pages or posts, depending on the theme.",
            "pos": "noun",
            "translation": "artikel"
        }
    ],
    "imports": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "importer"
        }
    ],
    "twitter": [
        {
            "comment": "Social media service - http:\/\/twitter.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Twitter"
        }
    ],
    "invalid": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ogiltig\/ogiltigt"
        }
    ],
    "overlay": [
        {
            "comment": "..overlay ska inte vara s\u00e5 vanligt. F\u00f6rhoppningsvis.",
            "pos": "noun",
            "translation": "panel"
        }
    ],
    "tagline": [
        {
            "comment": "Ex \"The website's tagline:\" = \"Webbplatsens slogan:\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "slogan"
        }
    ],
    "jetpack": [
        {
            "comment": "Namn p\u00e5 till\u00e4gget Jetpack fr\u00e5n Automattic - http:\/\/jetpack.me\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Jetpack"
        }
    ],
    "keyword": [
        {
            "comment": "A word that describes the content of your website or blog.",
            "pos": "noun",
            "translation": "nyckelord"
        }
    ],
    "archive": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "arkiv"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "arkivera"
        }
    ],
    "log out": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "logga ut"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "utloggning"
        }
    ],
    "pending": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "inv\u00e4ntar granskning"
        }
    ],
    "loading": [
        {
            "comment": "Generellt \"laddar in\". Exempel: \"Loading options\" = \"Laddar in alternativ\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "\"laddar in\" eller \"h\u00e4mtar\""
        }
    ],
    "plugins": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "till\u00e4gg"
        }
    ],
    "webhook": [
        {
            "comment": "Plural: webhooks",
            "pos": "noun",
            "translation": "webhook"
        }
    ],
    "website": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbplats"
        }
    ],
    "whether": [
        {
            "comment": "\"Whether comments are off by default\" = \"Om kommentarer \u00e4r inaktiverade som standard\"",
            "pos": "conjunction",
            "translation": "om"
        }
    ],
    "premium": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "premium"
        }
    ],
    "billing": [
        {
            "comment": "Ex.vis: \"Billing History\" = \"Faktureringshistorik\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "fakturering\/fakturerings-"
        }
    ],
    "back up": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "s\u00e4kerhetskopiera"
        }
    ],
    "connect": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "anslut"
        }
    ],
    "gallery": [
        {
            "comment": "En samling bilder som lagts till i ett inl\u00e4gg eller p\u00e5 en sida. Denna term beskriver ocks\u00e5 samlingen i sig i Mediebiblioteket. Oftast visas ett galleri som miniatyrer p\u00e5 rad i publicerat inneh\u00e5ll, men utformningen varierar.",
            "pos": "noun",
            "translation": "galleri"
        }
    ],
    "general": [
        {
            "comment": "Ex.vis.: \"General settings\" = \"Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "allm\u00e4nt"
        }
    ],
    "address": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "adress"
        }
    ],
    "favicon": [
        {
            "comment": "Den lilla bilden som visas i webbl\u00e4sarens flik n\u00e4r en webbplats bes\u00f6ks. Se \u00e4ven \"Site Icon\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "favicon"
        }
    ],
    "average": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "i snitt\/genomsnitt\/genomsnittligt"
        }
    ],
    "headers": [
        {
            "comment": "Om det handlar om den visuella sidstrukturen, ex.vis rubriken \"Arkiv\" p\u00e5 en webbplats arkivsida. Header kan \u00e4ven referera till \u201dSidhuvud\u201d.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Rubriker"
        }
    ],
    "avatar": [
        {
            "comment": "An image or picture that represents a user.",
            "pos": "noun",
            "translation": "profilbild"
        }
    ],
    "binary": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bin\u00e4r"
        }
    ],
    "center": [
        {
            "comment": "Vid justering av text eller inneh\u00e5ll.",
            "pos": "preposition",
            "translation": "centrerat"
        }
    ],
    "select": [
        {
            "comment": "Ex: \"select comments\" = \"markera kommentarer\". Ex 2: \"select this page\" = \"v\u00e4lj denna sida\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "markera\/v\u00e4lj"
        }
    ],
    "backup": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "s\u00e4kerhetskopia"
        }
    ],
    "active": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "aktiv"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "comment": "Sticky posts = Fastklistrade inl\u00e4gg",
            "pos": "noun",
            "translation": "klistrat"
        }
    ],
    "status": [
        {
            "comment": "F\u00f6r post format-typen \"status\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "Statusuppdatering"
        }
    ],
    "author": [
        {
            "comment": "Author of contents such as posts and pages.",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00f6rfattare"
        },
        {
            "comment": "Author of plugins and themes.",
            "pos": "noun",
            "translation": "f\u00f6rfattare"
        }
    ],
    "slider": [
        {
            "comment": "A way to display featured content on a website that changes the text\/images, like in a slideshow.",
            "pos": "noun",
            "translation": "bildspel\/slider"
        }
    ],
    "cancel": [
        {
            "comment": "\"Cancel [action]\" = \"Avbryt [aktivitet]\", \"cancel upgrade\" = \"Avsluta uppgradering\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "avbryt \/ avsluta"
        }
    ],
    "shares": [
        {
            "comment": "Delat inneh\u00e5ll, ex \"Two shares today\" = \"Tv\u00e5 delningar i dag\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "delningar"
        }
    ],
    "string": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "str\u00e4ng"
        }
    ],
    "server": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "server"
        }
    ],
    "column": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "kolumn"
        }
    ],
    "button": [
        {
            "comment": "H\u00e4nvisar till en knapp som anv\u00e4ndaren f\u00f6rv\u00e4ntas eller instrueras att anv\u00e4nda.",
            "pos": "noun",
            "translation": "knapp"
        }
    ],
    "no ads": [
        {
            "comment": "Upgrade that removes ads from the user's WordPress.com blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/no-ads\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Inga annonser"
        }
    ],
    "scroll": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "rulla"
        }
    ],
    "please": [
        {
            "comment": "I k\u00e4nsliga situationer eller vid instruktioner (s\u00e4rskilt n\u00e4r det handlar om betalningar\/pengar) \u00e4r \"v\u00e4nligen\" att f\u00f6redra, t.ex. \"Please confirm your email address\" = \"V\u00e4nligen bekr\u00e4fta din e-postadress\", \u201cPlease update your payment information\u201d = \u201cV\u00e4nligen uppdatera din betalningsinformation\u201d",
            "pos": "adverb",
            "translation": "v\u00e4nligen"
        }
    ],
    "cookie": [
        {
            "comment": "Browser cookie",
            "pos": "noun",
            "translation": "Cookie"
        }
    ],
    "follow": [
        {
            "comment": "Vanligtvis en knapp som l\u00e5ter dig f\u00e5 uppdateringar om vad en annan person eller tj\u00e4nst g\u00f6r i framtiden.",
            "pos": "verb",
            "translation": "F\u00f6lj"
        }
    ],
    "posted": [
        {
            "comment": "Ex: \"Posted by %s\" = \"Publicerat av %s\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "publicerad\/publicerat"
        }
    ],
    "footer": [
        {
            "comment": "Utrymmet l\u00e4ngst ner i en sidmall som vanligtvis inneh\u00e5ller n\u00e5gon eller flera av f\u00f6ljande: Widgetar, menyer, reklam, copyright-notiser.",
            "pos": "noun",
            "translation": "sidfot"
        }
    ],
    "upload": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "uppladdning"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "ladda upp"
        }
    ],
    "hidden": [
        {
            "comment": "\"G\u00f6md\", \"g\u00f6m\" om det handlar om t ex en bloggs synlighet. \"Dold\", \"d\u00f6lj\" om det handlar om synlighet f\u00f6r s\u00f6kmotorer.",
            "pos": "adjective",
            "translation": "g\u00f6md\/dold"
        }
    ],
    "plugin": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "till\u00e4gg"
        }
    ],
    "survey": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "unders\u00f6kning"
        }
    ],
    "filter": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "filtrera"
        },
        {
            "comment": "Notera att detta \u00e4r substantivet \"filter\". Verbet \"filter\" skall \u00f6vers\u00e4ttas \"filtrera\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "filter"
        }
    ],
    "import": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "importera"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Import"
        }
    ],
    "videos": [
        {
            "comment": "F\u00f6r att undvika problem i plural, f\u00f6rs\u00f6k alltid anv\u00e4nda \"videoklipp\" \u00f6ver bara \"video\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "videoklipp"
        }
    ],
    "layout": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "layout"
        }
    ],
    "log in": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "logga in"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "inloggning"
        }
    ],
    "parent": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "f\u00f6r\u00e4lder\/moder"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun\/adjective",
            "translation": "f\u00f6r\u00e4lder\/moder"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00f6verordnad"
        }
    ],
    "option": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "alternativ eller val"
        }
    ],
    "tagged": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "taggat"
        }
    ],
    "logout": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "logga ut"
        }
    ],
    "folder": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "mapp"
        }
    ],
    "widget": [
        {
            "comment": "A self-contained area of a web page that performs a specific function. For example, you can use a widget to display your Twitter feed in your site\u2019s sidebar. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/widgets\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "widget"
        }
    ],
    "verify": [
        {
            "comment": "t.ex. \"Verify code\" = \"Kontrollera kod\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "kontrollera"
        }
    ],
    "record": [
        {
            "comment": "i.e. domain-related; like e.g. CNAME record",
            "pos": "noun",
            "translation": "post\/objekt"
        },
        {
            "comment": "N\u00e4r det handlar om att spara data, ex: \"No clicks recorded yet\" = \" Inga klick registrerade \u00e4n\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "registrerade \/ sparade"
        }
    ],
    "custom": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "anpassad \/ anpassade"
        }
    ],
    "ribbon": [
        {
            "comment": "Part of a theme design, for example in Ever After theme: http:\/\/theme.wordpress.com\/themes\/ever-after\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "band"
        }
    ],
    "domain": [
        {
            "comment": "Ett dom\u00e4nnamn (f\u00f6rkortning \"dom\u00e4n\") \u00e4r addressen till en webbplats p\u00e5 n\u00e4tet. T.ex. \"https:\/\/sv.wordpress.org\/\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "dom\u00e4n"
        }
    ],
    "toggle": [
        {
            "comment": "Eftersom \"toggle\" oftast anv\u00e4nds f\u00f6r att sl\u00e5 p\u00e5 och av funktioner eller objekt \u00e4r det b\u00e4ttre att formulera om som \"sl\u00e5 p\u00e5\/av\" och inte anv\u00e4nda \"v\u00e4xla\". Ex.: \"Toggle comments\" = \"Sl\u00e5 p\u00e5\/av kommentarer\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "sl\u00e5 p\u00e5\/av"
        }
    ],
    "report": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rapport"
        }
    ],
    "editor": [
        {
            "comment": "Editing tool (e.g. visual editor, theme editor, plugin editor).",
            "pos": "noun",
            "translation": "redigerare"
        },
        {
            "comment": "Anv\u00e4ndarroll i WordPress med stor beh\u00f6righet, dock inte lika extensiv tillg\u00e5ng till alla funktioner som en administrat\u00f6r.",
            "pos": "noun",
            "translation": "redakt\u00f6r"
        }
    ],
    "manage": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "hantera"
        }
    ],
    "enable": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "aktivera"
        }
    ],
    "extend": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "ut\u00f6ka"
        }
    ],
    "recent": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "senaste"
        },
        {
            "comment": "Sv\u00e5rt att \u00f6vers\u00e4tta, men handlar oftast om \"recent posts\" el likn. Ex: \"Recent posts\" = \"Senaste inl\u00e4ggen\"",
            "pos": "adjective",
            "translation": "senaste"
        }
    ],
    "reblog": [
        {
            "comment": "A way to share posts published by other WordPress.com users on your own blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/reblogs\/",
            "pos": "verb",
            "translation": "Reblogga"
        },
        {
            "comment": "A post reblogged on another user's blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/reblogs\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Rebloggade \/ Reblogg"
        }
    ],
    "reader": [
        {
            "comment": "The part of WordPress.com where the user reads updates from other blogs, specifically http:\/\/en.support.wordpress.com\/reader\/ (also available on mobile devices)",
            "pos": "noun",
            "translation": "L\u00e4sare"
        },
        {
            "comment": "A person reading the blog.",
            "pos": "noun",
            "translation": "l\u00e4sare"
        }
    ],
    "on top": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "h\u00f6gst upp"
        }
    ],
    "expand": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "f\u00f6rstora \/ expandera \/maximera"
        }
    ],
    "expire": [
        {
            "comment": "Ex.vis.: \"The upgrade expires on %s\" = \"Uppgraderingen l\u00f6per ut %s\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "l\u00f6per ut"
        }
    ],
    "public": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "Offentlig"
        }
    ],
    "export": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "exportera"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "export"
        }
    ],
    "or not": [
        {
            "comment": "\"Should comments be on or not?\" = \"Ska kommentarer vara p\u00e5 eller ej?\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "eller ej"
        }
    ],
    "topic": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00e4mne"
        }
    ],
    "trash": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "papperskorg"
        }
    ],
    "theme": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "tema"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "comment": "Generellt \"Rubrik\" om det handlar om ett inl\u00e4gg",
            "pos": "noun",
            "translation": "Rubrik"
        }
    ],
    "nonce": [
        {
            "comment": "nonce = eng\u00e5ngskod som utv\u00e4xlas mellan server och webbl\u00e4sare f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att ins\u00e4nda formul\u00e4rdata \u00e4r giltiga",
            "pos": "noun",
            "translation": "eng\u00e5ngskod"
        }
    ],
    "match": [
        {
            "comment": "when the string is a search or search terms",
            "pos": "verb",
            "translation": "matcha"
        }
    ],
    "store": [
        {
            "comment": "WordPress.com Store where product upgrades can be purchased: http:\/\/store.wordpress.com\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "Butik\/Aff\u00e4r"
        },
        {
            "comment": "Main menu item, see \u201cWordPress.com Store\u201d",
            "pos": "noun",
            "translation": "butik\/aff\u00e4r"
        }
    ],
    "draft": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "utkast"
        }
    ],
    "forum": [
        {
            "comment": "En plats att diskutera saker och\/eller f\u00e5 hj\u00e4lp med n\u00e5got. Anv\u00e4ndare skapar inl\u00e4gg i tr\u00e5dar som kan svaras p\u00e5 i kronologisk ordning.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Forum"
        }
    ],
    "exist": [
        {
            "comment": "\"The post doesn't exist.\" = \"Inl\u00e4gget finns inte.\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "finns"
        }
    ],
    "error": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "fel"
        }
    ],
    "entry": [
        {
            "comment": "Ett annat ord f\u00f6r \"post\", b\u00e5da \u00f6vers\u00e4tts som \"inl\u00e4gg\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "enter": [
        {
            "comment": "Vanligtvis anv\u00e4nds detta i formul\u00e4r f\u00f6r att s\u00e4ga till anv\u00e4ndaren att ange information. T.ex. \"Enter your email address\" = \"Ange din e-postadress\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "ange"
        }
    ],
    "embed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "B\u00e4dda in"
        },
        {
            "comment": "Notera att detta \u00e4r substantiv-formen. Verbet \"embed\" ska \u00f6vers\u00e4ttas som \"b\u00e4dda in\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "Inb\u00e4ddning"
        }
    ],
    "email": [
        {
            "comment": "Om det handlar om e-post generellt, t.ex. i inst\u00e4llningar. Singular blir \"e-post\", t.ex. \"Your email\" = \"Din e-post\", \"Email delivery settings\" = \"Inst\u00e4llningar f\u00f6r e-post\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "e-post"
        }
    ],
    "click": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "klick"
        }
    ],
    "hover": [
        {
            "comment": "e.g. hover the mouse",
            "pos": "verb",
            "translation": "f\u00f6ra \u00f6ver"
        },
        {
            "comment": "e.g. link hover - additional changes to the original string might be needed.",
            "pos": "adjective",
            "translation": "f\u00f6ra \u00f6ver"
        }
    ],
    "child": [
        {
            "comment": "Theme strings commonly talk about \u201cChild themes\u201d. In this case it\u2019s the norm to translate using \u201cbarn-\u201c, so \u201cchild theme\u201d = \u201cbarntema\u201d. For most other cases, though, it\u2019s best to use \u201cunder-\u201c. So \u201cchild page\u201d = \u201cundersida\u201d, \u201cchild category\u201d = \u201cunderkategori\u201d.",
            "pos": "noun",
            "translation": "barn- \/ under-"
        }
    ],
    "check": [
        {
            "comment": "Att bocka i en l\u00e5da, motsats \"bocka av\". T.ex. \"Check the box to receive hugs\" = \"Bocka i l\u00e5dan f\u00f6r att f\u00e5 kramar\". Att kolla in en annan sida, t.ex. \"Check out the Forums\" = \"Kolla in forumen\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "\"bocka\" el \"kolla in\""
        }
    ],
    "below": [
        {
            "comment": "F\u00f6rs\u00f6ker h\u00e5lla oss borta fr\u00e5n \"nedanf\u00f6r\"",
            "pos": "preposition",
            "translation": "nedan, under"
        }
    ],
    "audio": [
        {
            "comment": "Audio files embedded on a blog. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/audio\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "ljud"
        }
    ],
    "aside": [
        {
            "comment": "Inl\u00e4ggsformatet Notering. Asides = Noteringar.",
            "pos": "noun",
            "translation": "notering"
        }
    ],
    "apply": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "till\u00e4mpa"
        }
    ],
    "allow": [
        {
            "comment": "Ex.vis.: \"This file type is not allowed\" = \"Denna filtyp \u00e4r inte till\u00e5ten\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "till\u00e5t"
        }
    ],
    "hosts": [
        {
            "comment": "Tj\u00e4nster som tillhandah\u00e5ller serverutrymme f\u00f6r webbplatser, oftast mot en avgift.",
            "pos": "noun",
            "translation": "server\/webbhotell"
        }
    ],
    "howdy": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4nds ibland i kommunikation ist\u00e4llet f\u00f6r andra mer traditionella h\u00e4lsningsfraser. \"Howdy\" h\u00e4rstammar fr\u00e5n amerikanska s\u00f6dern, s\u00e5 vi g\u00f6r samma sak och \u00f6vers\u00e4tter med \"Hej\", allts\u00e5 samma s\u00e4tt som man h\u00e4lsar p\u00e5 varandra i Sk\u00e5ne och i hela resten av landet f\u00f6r den delen.",
            "pos": "expression",
            "translation": "hej"
        }
    ],
    "stick": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "klistra"
        }
    ],
    "query": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "s\u00f6kning\/query"
        }
    ],
    "staff": [
        {
            "comment": "Ex: \"...being reviewed by a staff member\" = \"...granskas av en anst\u00e4lld\". Ex 2: \"Staff picks\" = \"Redaktionens favoriter\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "anst\u00e4lld\/redakt\u00f6r"
        }
    ],
    "sorry": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4nd ENDAST detta i verkligt allvarliga situationer, typ om en hel sida har tagits bort f\u00f6r alltid. I 99% av fallen ska urs\u00e4kter skippas.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Ledsen"
        }
    ],
    "uh oh": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "interjection",
            "translation": "aj d\u00e5"
        }
    ],
    "sites": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbplatser"
        }
    ],
    "shell": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "skal"
        }
    ],
    "share": [
        {
            "comment": "How many times a post has been shared, referred to in Stats, for example, as in \"Total Shares\". More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/sharing\/#share-stats",
            "pos": "noun",
            "translation": "delning"
        },
        {
            "comment": "The process of publishing links to blog posts in social networks. More info: http:\/\/en.support.wordpress.com\/sharing\/",
            "pos": "verb",
            "translation": "dela"
        }
    ],
    "queue": [
        {
            "comment": "Generally \"queue\" is only used in the context of comments and holding comments in a \"moderation queue\". Should be rewritten to detail that comments are awaiting investigation: \"Keep comments containing %s or more links in the queue\" = \"L\u00e5t kommentarer som inneh\u00e5ller %s eller fler l\u00e4nkar inv\u00e4nta granskning\", \"Turn on moderation\" = \"Sl\u00e5 p\u00e5 granskning\", \"spam queue\" is direct so should be translated with \"k\u00f6\", i.e. \"skr\u00e4ppost-k\u00f6\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "inv\u00e4nta [granskning] \/ k\u00f6"
        }
    ],
    "trend": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "trend"
        }
    ],
    "pages": [
        {
            "comment": "When capitalized, \"Pages\" references a page within the admin called \"Pages\": \"Go to Pages\" = \"G\u00e5 till Sidor\" (jfr. \"G\u00e5 till sidorna\")",
            "pos": "noun",
            "translation": "Sidor"
        }
    ],
    "valid": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "giltig"
        }
    ],
    "oh no": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "interjection",
            "translation": "\u00e5h nej"
        }
    ],
    "video": [
        {
            "comment": "F\u00f6r att undvika problem i plural (t ex \"videos\" = \"videoklipp\")",
            "pos": "noun",
            "translation": "videoklipp"
        }
    ],
    "login": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "logga in"
        }
    ],
    "limit": [
        {
            "comment": "Ex \"Limit results\" = \"begr\u00e4nsa resultat\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "begr\u00e4nsa"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "begr\u00e4nsa"
        }
    ],
    "likes": [
        {
            "comment": "Plural av \"Like\", t.ex. \"2 like this\" = \"2 gillar detta\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "gillar"
        }
    ],
    "liked": [
        {
            "comment": "\"Someone liked this comment\" = \"N\u00e5gon gillar denna kommentar\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "gillar"
        }
    ],
    "view": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "visa"
        },
        {
            "comment": "If used in the stats screen",
            "pos": "noun",
            "translation": "vy"
        }
    ],
    "your": [
        {
            "comment": "If the program addresses the user directly, retain pronoun. \"Please update your payment information\" = \"V\u00e4nligen uppdatera din betalningsinformation\"",
            "pos": "pronoun",
            "translation": "din\/ditt"
        }
    ],
    "user": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "anv\u00e4ndare"
        }
    ],
    "\\a\\t": [
        {
            "comment": "Denote time with \"kl.\" if another placeholder for time has been used in English, for example \"at\" in \"M j, Y \\a\\t g:i a\" = \"j M, Y \\k\\l\\. H:i\" (\"Jan 1, 2015 at 1:06 pm\" = \"1 jan, 2015 kl. 13:06\"). NOTE: the backslashes are only escape characters, keep them and have one for each character that needs to be output (three in \"kl.\").",
            "pos": "noun",
            "translation": "\\k\\l\\."
        }
    ],
    "term": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "term"
        }
    ],
    "ping": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ping"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "pinga"
        }
    ],
    "edit": [
        {
            "comment": "\"\u00e4ndra\" = oftast n\u00e4r det handlar em ett enda element\/f\u00e4lt och utan att l\u00e4mna sidan. Det kan handla om att \u00e4ndra en rubrik eller en liten sak p\u00e5 en sida, generellt utan att ladda om sidan.",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00e4ndra ELLER redigera"
        }
    ],
    "hide": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "d\u00f6lj"
        }
    ],
    "hook": [
        {
            "comment": "en \u00e5tg\u00e4rds-hook eller en hook.\u00e4r ett utvecklarbegrepp som anv\u00e4nds n\u00e4r teman och till\u00e4gg kopplar in sin funktioalitet i ramverket f\u00f6r WordPress",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u00e5tg\u00e4rds-hook"
        }
    ],
    "host": [
        {
            "comment": "Den plats p\u00e5 n\u00e4tet d\u00e4r webbplatsen finns och skickas till bes\u00f6kare.",
            "pos": "noun",
            "translation": "server\/webbhotell"
        }
    ],
    "crop": [
        {
            "comment": "Att ta bort delar av en bild f\u00f6r att skapa en ny bild. Mer info: https:\/\/en.support.wordpress.com\/images\/image-editing\/#cropping",
            "pos": "verb",
            "translation": "besk\u00e4r"
        }
    ],
    "item": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "post\/objekt"
        }
    ],
    "like": [
        {
            "comment": "Anv\u00e4nd \"gillar\" n\u00e4r det handlar om sj\u00e4lva saken (som bloggaren sj\u00e4lv ser). Verbet \"like\" ska vara \"gilla\".",
            "pos": "noun",
            "translation": "gillar"
        },
        {
            "comment": "\"Like this\" = \"Gilla detta\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "gilla"
        }
    ],
    "logo": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "logga"
        }
    ],
    "tags": [
        {
            "comment": "etiketter (f\u00f6r meta-information om inl\u00e4gg, mediafiler m.m.)",
            "pos": "noun",
            "translation": "Etiketter"
        }
    ],
    "meta": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "meta"
        }
    ],
    "oops": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "interjection",
            "translation": "hoppsan"
        }
    ],
    "page": [
        {
            "comment": "Used to present static information about yourself or your site, and which may make up the content of your navigation menu. A good example of a Page is your \u201cAbout me\u201d page. Pages do not usually have dates or authors attached to them.",
            "pos": "noun",
            "translation": "sida"
        }
    ],
    "plan": [
        {
            "comment": "As in Basic\/Premium\/Business Plan, type of WordPress.com blog. More info: http:\/\/store.wordpress.com\/bundles\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "paket"
        }
    ],
    "feed": [
        {
            "comment": "T. ex. \"RSS-fl\u00f6de\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbfl\u00f6de"
        }
    ],
    "cart": [
        {
            "comment": "En plats d\u00e4r produkter man valt att k\u00f6pa g\u00e5r att se och hantera (alternativt kundvagn).",
            "pos": "noun",
            "translation": "varukorg"
        }
    ],
    "call": [
        {
            "comment": "t.ex. funktionsanrop",
            "pos": "noun",
            "translation": "anrop"
        },
        {
            "comment": "t.ex. en funktion anropar en annan funktion",
            "pos": "verb",
            "translation": "anropa"
        }
    ],
    "poll": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "omr\u00f6stning"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "fr\u00e5ga"
        }
    ],
    "post": [
        {
            "comment": "When referring to blog posts",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4gg"
        },
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "publicera"
        },
        {
            "comment": "In other contexts with a more generic meaning",
            "pos": "noun",
            "translation": "inl\u00e4gg"
        }
    ],
    "role": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "roll"
        }
    ],
    "blog": [
        {
            "comment": "A type of website that is sometimes compared to online journaling. Blogs come in many varieties, but most incorporate an interactive element such as comments and are comprised of posts, rather than static pages.",
            "pos": "noun",
            "translation": "blogg"
        },
        {
            "comment": "generellt pratar vi om att \"publicera\" ett inl\u00e4gg",
            "pos": "verb",
            "translation": "publicera"
        }
    ],
    "site": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "webbplats"
        }
    ],
    "slug": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "permal\u00e4nk"
        }
    ],
    "spam": [
        {
            "comment": "Mark as spam = Markera som skr\u00e4ppost",
            "pos": "adjective",
            "translation": "skr\u00e4ppost"
        }
    ],
    "stat": [
        {
            "comment": "N\u00e4r det handlar om en bit information. Ex: \"Select a stat that interests you to learn more.\" = \"Tryck p\u00e5 statistik som intresserar dig f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer.\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "statistik"
        }
    ],
    "font": [
        {
            "comment": "Font\/fonts = typsnitt",
            "pos": "noun",
            "translation": "typsnitt"
        }
    ],
    "yay": [
        {
            "comment": "\"Yay! Your theme was activated.\" = \"Snyggt! Ditt tema har aktiverats.\"",
            "pos": "interjection",
            "translation": "snyggt"
        }
    ],
    "app": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "app"
        }
    ],
    "zip": [
        {
            "comment": "File format type",
            "pos": "noun",
            "translation": "ZIP"
        },
        {
            "comment": "Postal code",
            "pos": "noun",
            "translation": "Postnummer"
        }
    ],
    "m d": [
        {
            "comment": "Datum och tid f\u00e5r man vara f\u00f6rsiktig med. Detta verkar vara en str\u00e4ng f\u00f6r ett datumformat. Generellt s\u00e5 antar de flesta str\u00e4ngar p\u00e5 WordPress.com amerikansk formatering, vilket inte passar i Sverige. Till exempel denna str\u00e4ng: \"M d, Y @ g:ia\" blir, formaterad: \"Jan 01, 2014 @ 1:37pm\". I svenska s\u00e5 \u00e4r det b\u00e4ttre att h\u00e5lla sig till Dag\/M\u00e5nad\/\u00c5r, i den ordningen. Tid ska givetvis visas i en 24-timmars klocka. Exempel p\u00e5 ett bra alternativ f\u00f6r ovenst\u00e5ende str\u00e4ng fast \u00f6versatt: \"j M Y kl H:i\" blir, formaterad: \"1 Jan 2014 kl 13:37\" --- Mer information om tid- och datumformatering:http:\/\/codex.wordpress.org\/Formatting_Date_and_Time",
            "pos": "noun",
            "translation": "datum! se upp f\u00f6r formatering!"
        }
    ],
    "ham": [
        {
            "comment": "Humous term for \"not spam\". Suggest translating as \"not spam\" to avoid confusion.",
            "pos": "noun",
            "translation": "Ej skr\u00e4ppost"
        }
    ],
    "ids": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ID:n"
        }
    ],
    "url": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "URL"
        }
    ],
    "uri": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "URI"
        }
    ],
    "pro": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "Pro"
        }
    ],
    "rss": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "RSS"
        }
    ],
    "seo": [
        {
            "comment": "SEO = \"Search Engine Optimization\". P\u00e5 svenska blir detta n\u00e4rmast \"S\u00f6kmotorsoptimering\", att optimera en webbplats s\u00e5 att den syns b\u00e4st f\u00f6r s\u00f6kmotorer som Google.",
            "pos": "noun",
            "translation": "s\u00f6kmotorsoptimering"
        }
    ],
    "tag": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "m\u00e4rka"
        },
        {
            "comment": "(Post) tags -> etiketter",
            "pos": "noun",
            "translation": "Etikett"
        }
    ],
    "at": [
        {
            "comment": "Denote time with \"kl.\" if another placeholder for time has been used in English, for example \"at\" in \"M j, Y at g:i a\" = \"j M, Y kl. H:i\" (\"Jan 1, 2015 at 1:06 pm\" = \"1 jan, 2015 kl. 13:06\").",
            "pos": "noun",
            "translation": "kl."
        }
    ],
    "@": [
        {
            "comment": "Denote time with \"kl.\" if another placeholder for time has been used in English, for example @ in \"M j, Y @ g:i a\" = \"j M, Y kl. H:i\" (\"Jan 1, 2015 @ 1:06 pm\" = \"1 jan, 2015 kl. 13:06\").",
            "pos": "noun",
            "translation": "kl."
        }
    ]
}