{
    "add-on": [
        {
            "comment": "supliment?",
            "pos": "noun",
            "translation": "adi\u021bional"
        },
        {
            "comment": "supliment?",
            "pos": "noun",
            "translation": "adi\u021bional"
        }
    ],
    "are you sure ...?": [
        {
            "comment": "\u00cen loc de: E\u0219ti sigur\/sigur\u0103 c\u0103 ...? - evitarea genului",
            "pos": "expression",
            "translation": "sigur ...?"
        },
        {
            "comment": "\u00cen loc de: E\u0219ti sigur\/sigur\u0103 c\u0103 ...? - evitarea genului",
            "pos": "expression",
            "translation": "sigur ...?"
        }
    ],
    "aside": [
        {
            "comment": "format de articol (en: post format)",
            "pos": "noun",
            "translation": "not\u0103"
        },
        {
            "comment": "format de articol (en: post format)",
            "pos": "noun",
            "translation": "not\u0103"
        },
        {
            "comment": "post format (format de articol)",
            "pos": "noun",
            "translation": "not\u0103"
        }
    ],
    "backend": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "partea administrativ\u0103 a sitului"
        }
    ],
    "bandwith": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "l\u0103\u021bime de band\u0103"
        }
    ],
    "blogger": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bloger"
        }
    ],
    "bookmark": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "pune un semn de carte"
        }
    ],
    "bookmarklet": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "marcator"
        }
    ],
    "bot(s), botnet": [
        {
            "comment": "pl.: bo\u021bi (parte a cuv\u00e2ntului ro-bot)",
            "pos": "expression",
            "translation": "bot de re\u021bea"
        },
        {
            "comment": "pl.: bo\u021bi (parte a cuv\u00e2ntului ro-bot)",
            "pos": "expression",
            "translation": "bot de re\u021bea"
        }
    ],
    "bounce rate": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "rata de revenire"
        }
    ],
    "box": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "caset\u0103"
        }
    ],
    "boxed": [
        {
            "comment": "stil de \"layout\" -> aranjament",
            "pos": "adjective",
            "translation": "\u00eencasetat"
        },
        {
            "comment": "stil de \"layout\" -> aranjament",
            "pos": "adjective",
            "translation": "\u00eencasetat"
        }
    ],
    "breadcrumbs": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "firimituri"
        }
    ],
    "browse": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "r\u0103sfoi"
        }
    ],
    "browser": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "navigator"
        }
    ],
    "bug": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "eroare"
        }
    ],
    "built-in": [
        {
            "comment": "built-in post type -> tip de articol nativ",
            "pos": "adjective",
            "translation": "nativ"
        },
        {
            "comment": "built-in post type -> tip de articol nativ",
            "pos": "adjective",
            "translation": "nativ"
        }
    ],
    "cache": [
        {
            "comment": "intraductibil?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "cache"
        },
        {
            "comment": "intraductibil?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "cache"
        }
    ],
    "callback": [
        {
            "comment": "... sau retro-apel; tip de func\u021bie",
            "pos": "adjective",
            "translation": "apel\u00eenapoi"
        },
        {
            "comment": "... sau retro-apel; tip de func\u021bie",
            "pos": "adjective",
            "translation": "apel\u00eenapoi"
        }
    ],
    "cancel": [
        {
            "comment": "anulare, anuleaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "anula"
        },
        {
            "comment": "anulare, anuleaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "anula"
        },
        {
            "comment": "anuleaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "anulare"
        }
    ],
    "caption": [
        {
            "comment": "imaginilor",
            "pos": "expression",
            "translation": "text asociat"
        },
        {
            "comment": "imaginilor",
            "pos": "expression",
            "translation": "text asociat"
        }
    ],
    "carousel": [
        {
            "comment": "sin. \"slider\"; mai jos",
            "pos": "noun",
            "translation": "carusel"
        },
        {
            "comment": "sin. \"slider\"; mai jos",
            "pos": "noun",
            "translation": "carusel"
        }
    ],
    "change": [
        {
            "comment": "... sau schimb\u0103 (dac\u0103 modificarea se face \u00eentre un num\u0103r finit de valori)",
            "pos": "verb",
            "translation": "modifica"
        },
        {
            "comment": "... sau schimb\u0103 (dac\u0103 modificarea se face \u00eentre un num\u0103r finit de valori)",
            "pos": "verb",
            "translation": "modifica"
        }
    ],
    "changelog": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "list\u0103 modific\u0103ri"
        }
    ],
    "chart": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "diagram\u0103"
        }
    ],
    "checkbox": [
        {
            "comment": "ca element de interfa\u021b\u0103; \"check the option\" -> bifeaz\u0103 op\u021biunea",
            "pos": "noun",
            "translation": "bif\u0103"
        },
        {
            "comment": "ca element de interfa\u021b\u0103; \"check the option\" -> bifeaz\u0103 op\u021biunea",
            "pos": "noun",
            "translation": "bif\u0103"
        }
    ],
    "clipboard": [
        {
            "comment": "spa\u021biu de stocare temporar\u0103 \u00een editare",
            "pos": "noun",
            "translation": "clipbord"
        },
        {
            "comment": "spa\u021biu de stocare temporar\u0103 \u00een editare",
            "pos": "noun",
            "translation": "clipbord"
        }
    ],
    "codec": [
        {
            "comment": "pl. codecuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "codec"
        },
        {
            "comment": "pl. codecuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "codec"
        }
    ],
    "commit": [
        {
            "comment": "sin.: \"contribute\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "contribui"
        },
        {
            "comment": "sin.: \"contribute\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "contribui"
        }
    ],
    "commiter": [
        {
            "comment": "cel care contribuie la cod",
            "pos": "noun",
            "translation": "contributor"
        },
        {
            "comment": "cel care contribuie la cod",
            "pos": "noun",
            "translation": "contributor"
        }
    ],
    "copyright": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "drepturi de autor"
        }
    ],
    "core": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "nucleu"
        }
    ],
    "create": [
        {
            "comment": "creeaz\u0103, pers II sg., imperativ",
            "pos": "verb",
            "translation": "crea"
        },
        {
            "comment": "creeaz\u0103, pers II sg., imperativ",
            "pos": "verb",
            "translation": "crea"
        }
    ],
    "credits": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "recuno\u0219tin\u021be"
        }
    ],
    "cross browser compatible": [
        {
            "comment": "backwards browser compatible -> compatibilitate cu navigatoare mai vechi",
            "pos": "expression",
            "translation": "compatibilitate \u00eentre navigatoare"
        },
        {
            "comment": "backwards browser compatible -> compatibilitate cu navigatoare mai vechi",
            "pos": "expression",
            "translation": "compatibilitate \u00eentre navigatoare"
        }
    ],
    "custom post type": [
        {
            "comment": "la fel pentru taxonomii",
            "pos": "expression",
            "translation": "tip de articol personalizat"
        },
        {
            "comment": "la fel pentru taxonomii",
            "pos": "expression",
            "translation": "tip de articol personalizat"
        }
    ],
    "cut and paste": [
        {
            "comment": "MS a tradus taie \u0219i lipe\u0219te",
            "pos": "expression",
            "translation": "taie \u0219i plaseaz\u0103"
        },
        {
            "comment": "MS a tradus taie \u0219i lipe\u0219te",
            "pos": "expression",
            "translation": "taie \u0219i plaseaz\u0103"
        }
    ],
    "debug": [
        {
            "comment": "subst.: depanare",
            "pos": "verb",
            "translation": "depana"
        },
        {
            "comment": "subst.: depanare",
            "pos": "verb",
            "translation": "depana"
        }
    ],
    "deprecated": [
        {
            "comment": "... sau abandonat",
            "pos": "adjective",
            "translation": "\u00eenvechit"
        },
        {
            "comment": "... sau abandonat",
            "pos": "adjective",
            "translation": "\u00eenvechit"
        }
    ],
    "display": [
        {
            "comment": "afi\u0219eaz\u0103, afi\u0219at (subs.: evran, vitrin\u0103)",
            "pos": "verb",
            "translation": "afi\u0219a"
        },
        {
            "comment": "afi\u0219eaz\u0103, afi\u0219at (subs.: evran, vitrin\u0103)",
            "pos": "verb",
            "translation": "afi\u0219a"
        }
    ],
    "docked": [
        {
            "comment": "... sau andocat?!",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ancorat"
        },
        {
            "comment": "... sau andocat?!",
            "pos": "adjective",
            "translation": "ancorat"
        }
    ],
    "downgrade": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "retrograda"
        }
    ],
    "download": [
        {
            "comment": "vezi \u0219i \"upload\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "desc\u0103rca"
        },
        {
            "comment": "vezi \u0219i \"upload\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "desc\u0103rca"
        }
    ],
    "draft": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "ciorn\u0103"
        }
    ],
    "drag and drop": [
        {
            "comment": "la fel \u0219i \u00een utiliz\u0103ri separate",
            "pos": "expression",
            "translation": "trage \u0219i plaseaz\u0103"
        },
        {
            "comment": "la fel \u0219i \u00een utiliz\u0103ri separate",
            "pos": "expression",
            "translation": "trage \u0219i plaseaz\u0103"
        }
    ],
    "dropdown menu": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "meniu derulant"
        }
    ],
    "e-mail": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "email"
        }
    ],
    "easing effect": [
        {
            "comment": "pentru anima\u021bii",
            "pos": "expression",
            "translation": "efect de tranzi\u021bie"
        },
        {
            "comment": "pentru anima\u021bii",
            "pos": "expression",
            "translation": "efect de tranzi\u021bie"
        }
    ],
    "edit": [
        {
            "comment": "editare, editeaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "edita"
        },
        {
            "comment": "editare, editeaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "edita"
        },
        {
            "comment": "editeaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "editare"
        }
    ],
    "embed": [
        {
            "comment": "\u00eenglobat",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eengloba"
        },
        {
            "comment": "\u00eenglobat",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eengloba"
        }
    ],
    "emojis": [
        {
            "comment": "pl. sg.:emoticon",
            "pos": "noun",
            "translation": "emoticoane"
        },
        {
            "comment": "pl. sg.:emoticon",
            "pos": "noun",
            "translation": "emoticoane"
        }
    ],
    "endpoint": [
        {
            "comment": "in API-uri",
            "pos": "noun",
            "translation": "punct-final"
        },
        {
            "comment": "in API-uri",
            "pos": "noun",
            "translation": "punct-final"
        }
    ],
    "escaping": [
        {
            "comment": "\u00eenlocuirea caracterelor speciale dintr-un \u0219ir cu codul lor (hexazecimal) de ex: \"adi pop!\" -> \"adi%20pop%21\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "escapare"
        },
        {
            "comment": "\u00eenlocuirea caracterelor speciale dintr-un \u0219ir cu codul lor (hexazecimal) de ex: \"adi pop!\" -> \"adi%20pop%21\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "escapare"
        },
        {
            "comment": "\u00eenlocuirea caracterelor speciale dintr-un \u0219ir cu codul lor (hexazecimal) de ex: \"adi pop!\"  -> \"adi%20pop%21\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "escapare"
        }
    ],
    "excerpt": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rezumat"
        }
    ],
    "fade in \/ fade out": [
        {
            "comment": "efecte de anima\u021bie cu o anumit\u0103 vitez\u0103 de desf\u0103\u0219urare pentru modul de aparitie\/dispari\u021bie a unui element",
            "pos": "expression",
            "translation": "apari\u021bia \/ dispari\u021bia"
        },
        {
            "comment": "efecte de anima\u021bie cu o anumit\u0103 vitez\u0103 de desf\u0103\u0219urare pentru modul de aparitie\/dispari\u021bie a unui element",
            "pos": "expression",
            "translation": "apari\u021bia \/ dispari\u021bia"
        }
    ],
    "fail": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "e\u0219ua"
        }
    ],
    "faq": [
        {
            "comment": "\u00centreb\u0103ri frecvente (puse frecvent)",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00ceF, \u00cePF"
        },
        {
            "comment": "\u00centreb\u0103ri frecvente (puse frecvent)",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00ceF, \u00cePF"
        }
    ],
    "feature": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "eviden\u021bia"
        },
        {
            "comment": "facilitate",
            "pos": "noun",
            "translation": "func\u021bionalitate"
        },
        {
            "comment": "facilitate",
            "pos": "noun",
            "translation": "func\u021bionalitate"
        }
    ],
    "feature image": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "imagine reprezentativ\u0103"
        }
    ],
    "featured": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "reprezentativ"
        }
    ],
    "feed": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "flux"
        }
    ],
    "feedback": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "impresii"
        }
    ],
    "fetching": [
        {
            "comment": "se scot, se extrag...",
            "pos": "verb",
            "translation": "se aduc"
        },
        {
            "comment": "se scot, se extrag...",
            "pos": "verb",
            "translation": "se aduc"
        }
    ],
    "fgrid": [
        {
            "comment": "poate cu vremea... marcap | tagat ... :) limbaj markup, schem\u0103 (de) markup...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "markup"
        }
    ],
    "fix": [
        {
            "comment": "repara\u021bie (cod); verb: \"to fix\" -> a corecta \/ a repara",
            "pos": "noun",
            "translation": "corec\u021bie"
        },
        {
            "comment": "repara\u021bie (cod); verb: \"to fix\" -> a corecta \/ a repara",
            "pos": "noun",
            "translation": "corec\u021bie"
        }
    ],
    "folower": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "urm\u0103ritor"
        }
    ],
    "font": [
        {
            "comment": "pl. fonturi",
            "pos": "noun",
            "translation": "font"
        },
        {
            "comment": "pl. fonturi",
            "pos": "noun",
            "translation": "font"
        }
    ],
    "footer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "subsol"
        }
    ],
    "front page": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "pagina din fa\u021b\u0103"
        }
    ],
    "frontend": [
        {
            "comment": "fa\u021bad\u0103?!",
            "pos": "expression",
            "translation": "partea din fa\u021b\u0103 a sitului"
        },
        {
            "comment": "fa\u021bad\u0103?!",
            "pos": "expression",
            "translation": "partea din fa\u021b\u0103 a sitului"
        }
    ],
    "geotagging": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "geo-etichetare"
        }
    ],
    "grid": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "gril\u0103"
        }
    ],
    "hastag": [
        {
            "comment": "preluare homofonic\u0103 :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "ha\u0219tag"
        },
        {
            "comment": "preluare homofonic\u0103 :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "ha\u0219tag"
        }
    ],
    "header": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "antet"
        }
    ],
    "home page": [
        {
            "comment": "homepage la fel; poate fi si pagina de pornire",
            "pos": "expression",
            "translation": "prima pagin\u0103"
        },
        {
            "comment": "homepage la fel; poate fi si pagina de pornire",
            "pos": "expression",
            "translation": "prima pagin\u0103"
        }
    ],
    "hook": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "c\u00e2rlig"
        },
        {
            "comment": "... sau c\u00e2rlig; \"hook function\" -> func\u021bie ag\u0103\u021bat\u0103",
            "pos": "noun",
            "translation": "ag\u0103\u021b\u0103toare"
        }
    ],
    "hover": [
        {
            "comment": "pluti?! \"hoover the link\" -> treci peste leg\u0103tur\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "trece peste"
        },
        {
            "comment": "pluti?! \"hoover the link\" -> treci peste leg\u0103tur\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "trece peste"
        },
        {
            "comment": "hoover the link -> treci peste leg\u0103tur\u0103",
            "pos": "expression",
            "translation": "trece peste"
        }
    ],
    "hovercard": [
        {
            "comment": "ctxt.: Jetpack",
            "pos": "noun",
            "translation": "pluticard"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Jetpack",
            "pos": "noun",
            "translation": "pluticard"
        }
    ],
    "icon": [
        {
            "comment": "icon, iconuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "icon"
        },
        {
            "comment": "icon, iconuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "icon"
        }
    ],
    "importer": [
        {
            "comment": "module importatoare\/exportatoare (de con\u021binut)",
            "pos": "noun",
            "translation": "importator"
        },
        {
            "comment": "module importatoare\/exportatoare (de con\u021binut)",
            "pos": "noun",
            "translation": "importator"
        }
    ],
    "impressions": [
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "impresion\u0103ri"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "impresion\u0103ri"
        }
    ],
    "inbox": [
        {
            "comment": "outbox -> ie\u0219iri",
            "pos": "noun",
            "translation": "intr\u0103ri"
        },
        {
            "comment": "outbox -> ie\u0219iri",
            "pos": "noun",
            "translation": "intr\u0103ri"
        }
    ],
    "indent": [
        {
            "comment": "verb: a indenta",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indentare"
        },
        {
            "comment": "verb: a indenta",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indentare"
        },
        {
            "comment": "verb: a indenta",
            "pos": "noun",
            "translation": "indentare"
        }
    ],
    "initial release": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "Lansare ini\u021bial\u0103"
        }
    ],
    "inline": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00een-linie"
        }
    ],
    "insights": [
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "perspective"
        },
        {
            "comment": "ctxt.: Google Analytics",
            "pos": "noun",
            "translation": "perspective"
        }
    ],
    "keychain connections": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "conexiuni \u00eenl\u0103n\u021buite"
        }
    ],
    "language pack": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "pachet lingvistic"
        }
    ],
    "layout": [
        {
            "comment": "aranjare \u00een pagin\u0103",
            "pos": "noun",
            "translation": "aranjament"
        },
        {
            "comment": "aranjare \u00een pagin\u0103",
            "pos": "noun",
            "translation": "aranjament"
        }
    ],
    "lean & mean": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "simplu \u0219i semnificativ"
        }
    ],
    "library": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bibliotec\u0103"
        }
    ],
    "like": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "apreciere"
        }
    ],
    "link": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg\u0103tur\u0103"
        }
    ],
    "locale": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "local\u0103"
        }
    ],
    "logged in": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "autentificat"
        }
    ],
    "logged out": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "deautentificat"
        }
    ],
    "login": [
        {
            "comment": "autentificare",
            "pos": "verb",
            "translation": "autentifica"
        },
        {
            "comment": "autentificare",
            "pos": "verb",
            "translation": "autentifica"
        }
    ],
    "look and feel": [
        {
            "comment": "... sau: aspect \u0219i senza\u021bie?",
            "pos": "expression",
            "translation": "aspect \u0219i afect"
        },
        {
            "comment": "... sau: aspect \u0219i senza\u021bie?",
            "pos": "expression",
            "translation": "aspect \u0219i afect"
        }
    ],
    "ltr": [
        {
            "comment": "nu se traduce! (tip scriere: left-to-right, rtl - right-to-left)",
            "pos": "expression",
            "translation": "ltr"
        },
        {
            "comment": "nu se traduce! (tip scriere: left-to-right, rtl - right-to-left)",
            "pos": "expression",
            "translation": "ltr"
        },
        {
            "comment": "nu se traduce!",
            "pos": "expression",
            "translation": "ltr"
        }
    ],
    "markup": [
        {
            "comment": "poate cu vremea... marcap | tagat ... :) limbaj markup, schem\u0103 (de) markup...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "markup"
        },
        {
            "comment": "poate cu vremea... marcap | tagat ... :) limbaj markup, schem\u0103 (de) markup...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "markup"
        }
    ],
    "media": [
        {
            "comment": "media, element media",
            "pos": "noun",
            "translation": "media"
        },
        {
            "comment": "media, element media",
            "pos": "noun",
            "translation": "media"
        }
    ],
    "membership": [
        {
            "comment": "membru \u00een, participant...",
            "pos": "adjective",
            "translation": "apartenen\u021b\u0103"
        }
    ],
    "merge": [
        {
            "comment": "sau combin\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eembin\u0103"
        },
        {
            "comment": "sau combin\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eembin\u0103"
        }
    ],
    "metadata": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "metadate"
        }
    ],
    "minify": [
        {
            "comment": "a minifica, minificare, minificat",
            "pos": "verb",
            "translation": "minifica"
        },
        {
            "comment": "a minifica, minificare, minificat",
            "pos": "verb",
            "translation": "minifica"
        }
    ],
    "miscellaneous": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "diverse"
        }
    ],
    "mobile-first": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "\u00eent\u00e2i-mobil"
        }
    ],
    "module": [
        {
            "comment": "ex.: Jetpack; \"complex plugins have several modules\" -> modulele complexe au mai multe extensii",
            "pos": "noun",
            "translation": "extensie"
        },
        {
            "comment": "ex.: Jetpack; \"complex plugins have several modules\" -> modulele complexe au mai multe extensii",
            "pos": "noun",
            "translation": "extensie"
        }
    ],
    "mouse": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "maus"
        }
    ],
    "namespace": [
        {
            "comment": "numele spa\u021biului de \u0219iruri pentru o tem\u0103\/modul utilizat \u00een interna\u021bionalizare\/localizare",
            "pos": "expression",
            "translation": "nume-spa\u021biu"
        },
        {
            "comment": "numele spa\u021biului de \u0219iruri pentru o tem\u0103\/modul utilizat \u00een interna\u021bionalizare\/localizare",
            "pos": "expression",
            "translation": "nume-spa\u021biu"
        }
    ],
    "nested": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "imbricat"
        }
    ],
    "nonce": [
        {
            "comment": "criptografie: n(um\u0103r) unic - num\u0103r\/\u0219ir folosit o singur\u0103 dat\u0103",
            "pos": "noun",
            "translation": "nunic\/nunice"
        },
        {
            "comment": "criptografie: n(um\u0103r) unic - num\u0103r\/\u0219ir folosit o singur\u0103 dat\u0103",
            "pos": "noun",
            "translation": "nunic\/nunice"
        }
    ],
    "obfuscated code": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "cod obscurizat"
        }
    ],
    "off": [
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00e2nd nu reprezint\u0103 o valoare de variabil\u0103",
            "pos": "adjective",
            "translation": "oprit"
        },
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00e2nd nu reprezint\u0103 o valoare de variabil\u0103",
            "pos": "adjective",
            "translation": "oprit"
        }
    ],
    "on": [
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00e2nd nu reprezint\u0103 o valoare de variabil\u0103",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pornit"
        },
        {
            "comment": "se traduce doar atunci c\u00e2nd nu reprezint\u0103 o valoare de variabil\u0103",
            "pos": "adjective",
            "translation": "pornit"
        }
    ],
    "on the fly": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "din mers"
        }
    ],
    "override": [
        {
            "comment": "adj.: contramandat (a contramada\/opri o func\u021biune automat\u0103)",
            "pos": "verb",
            "translation": "contramanda"
        },
        {
            "comment": "adj.: contramandat (a contramada\/opri o func\u021biune automat\u0103)",
            "pos": "verb",
            "translation": "contramanda"
        }
    ],
    "padding": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "distan\u021bare"
        }
    ],
    "parallax": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "paralax\u0103"
        }
    ],
    "parser": [
        {
            "comment": "verb: a interpreta",
            "pos": "noun",
            "translation": "interpretor"
        },
        {
            "comment": "verb: a interpreta",
            "pos": "noun",
            "translation": "interpretor"
        }
    ],
    "patch": [
        {
            "comment": "(de cod) - petec (de cod) sun\u0103 ciudat :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u0103"
        },
        {
            "comment": "(de cod) - petec (de cod) sun\u0103 ciudat :)",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u0103"
        }
    ],
    "picker": [
        {
            "comment": "... sau pipet\u0103?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "selector"
        },
        {
            "comment": "... sau pipet\u0103?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "selector"
        }
    ],
    "pie chart": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "diagram\u0103 (sectorial) circular\u0103"
        }
    ],
    "placeholder": [
        {
            "comment": "\"front-end placeholders\" -> substitue\u021bi de con\u021binut (\u00eenlocuitori)",
            "pos": "noun",
            "translation": "substituent"
        },
        {
            "comment": "\"front-end placeholders\" -> substitue\u021bi de con\u021binut (\u00eenlocuitori)",
            "pos": "noun",
            "translation": "substituent"
        }
    ],
    "play": [
        {
            "comment": "\"to play a video\" -> \"a rula un video\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "rula"
        },
        {
            "comment": "\"to play a video\" -> \"a rula un video\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "rula"
        }
    ],
    "player": [
        {
            "comment": "pl. playere",
            "pos": "noun",
            "translation": "player"
        },
        {
            "comment": "pl. playere",
            "pos": "noun",
            "translation": "player"
        }
    ],
    "plays": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "rul\u0103ri"
        }
    ],
    "please": [
        {
            "comment": "form\u0103 de adresare",
            "pos": "expression",
            "translation": "te rog"
        },
        {
            "comment": "form\u0103 de adresare",
            "pos": "expression",
            "translation": "te rog"
        }
    ],
    "plugin": [
        {
            "comment": "vezi \u0219i \"module\" -> extensie",
            "pos": "noun",
            "translation": "modul"
        },
        {
            "comment": "vezi \u0219i \"module\" -> extensie",
            "pos": "noun",
            "translation": "modul"
        }
    ],
    "post": [
        {
            "comment": "... uneori a trimite",
            "pos": "verb",
            "translation": "publica"
        },
        {
            "comment": "... uneori a trimite",
            "pos": "verb",
            "translation": "publica"
        }
    ],
    "privacy": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "confiden\u021bialitate"
        }
    ],
    "proofread": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "corectur\u0103"
        }
    ],
    "publicize": [
        {
            "comment": "... publicizare - exist\u0103, pate fi adoptat?",
            "pos": "verb",
            "translation": "(a face) publicitate"
        },
        {
            "comment": "... publicizare - exist\u0103, pate fi adoptat?",
            "pos": "verb",
            "translation": "(a face) publicitate"
        }
    ],
    "push notifications": [
        {
            "comment": "notific\u0103ri \"\u00eempinse\" imediat",
            "pos": "expression",
            "translation": "notific\u0103ri imediate"
        },
        {
            "comment": "notific\u0103ri \"\u00eempinse\" imediat",
            "pos": "expression",
            "translation": "notific\u0103ri imediate"
        }
    ],
    "referal": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "referire"
        }
    ],
    "referrer": [
        {
            "comment": "pl.: referen\u021bi",
            "pos": "noun",
            "translation": "referent"
        },
        {
            "comment": "pl.: referen\u021bi",
            "pos": "noun",
            "translation": "referent"
        }
    ],
    "related": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "similar"
        }
    ],
    "remove": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eenl\u0103tura"
        }
    ],
    "repository": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "depozitar"
        }
    ],
    "responsive": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "responsiv"
        }
    ],
    "revamped": [
        {
            "comment": "... sau re\u00eennoit?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "modernizat"
        },
        {
            "comment": "... sau re\u00eennoit?",
            "pos": "adjective",
            "translation": "modernizat"
        }
    ],
    "review": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "recenzie"
        }
    ],
    "reviewer": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "recenzent"
        }
    ],
    "rtl": [
        {
            "comment": "vezi \"ltr\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "rtl"
        },
        {
            "comment": "nu se traduce!",
            "pos": "expression",
            "translation": "rtl"
        },
        {
            "comment": "vezi \"ltr\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "rtl"
        }
    ],
    "sanitize": [
        {
            "comment": "\"to sanitize the code\" -> \"a sanitiza codul\" (sin.: a dezinfecta); cod sanitizat - cod imunizat",
            "pos": "verb",
            "translation": "sanitiza"
        },
        {
            "comment": "\"to sanitize the code\" -> \"a sanitiza codul\" (sin.: a dezinfecta); cod sanitizat - cod imunizat",
            "pos": "verb",
            "translation": "sanitiza"
        }
    ],
    "screen": [
        {
            "comment": "\"administrative screen\" -> ecran de administrare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ecran"
        },
        {
            "comment": "\"administrative screen\" -> ecran de administrare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ecran"
        }
    ],
    "scroll": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "derula"
        }
    ],
    "send to trash": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "arunca la gunoi"
        }
    ],
    "setup": [
        {
            "comment": "set\u0103ri ini\u021biale, instalare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ini\u021bializare"
        },
        {
            "comment": "set\u0103ri ini\u021biale, instalare",
            "pos": "noun",
            "translation": "ini\u021bializare"
        }
    ],
    "share": [
        {
            "comment": "... sau a \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219i?!",
            "pos": "verb",
            "translation": "partaja"
        },
        {
            "comment": "... sau a \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219i?!",
            "pos": "verb",
            "translation": "partaja"
        }
    ],
    "shortcode": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "scurtcod"
        }
    ],
    "shortcut": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "scurt\u0103tur\u0103"
        }
    ],
    "shortlink": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "leg\u0103tur\u0103 scurt\u0103"
        }
    ],
    "show": [
        {
            "comment": "arat\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "ar\u0103ta"
        },
        {
            "comment": "ant.: \"hide\" -> ascunde",
            "pos": "verb",
            "translation": "arata"
        },
        {
            "comment": "arat\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "ar\u0103ta"
        },
        {
            "comment": "ant.: \"hide\" -> ascunde",
            "pos": "verb",
            "translation": "arata"
        }
    ],
    "site": [
        {
            "comment": "situl, sitului, situri",
            "pos": "noun",
            "translation": "sit"
        },
        {
            "comment": "situl, sitului, situri",
            "pos": "noun",
            "translation": "sit"
        }
    ],
    "sitemap": [
        {
            "comment": "pl. h\u0103r\u021bi situri",
            "pos": "expression",
            "translation": "hart\u0103 sit"
        },
        {
            "comment": "pl. h\u0103r\u021bi situri",
            "pos": "expression",
            "translation": "hart\u0103 sit"
        }
    ],
    "slider": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "carusel"
        }
    ],
    "slides": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "diapozitive"
        }
    ],
    "slug": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "descriptor"
        }
    ],
    "smooth": [
        {
            "comment": "\"smooth scroll\" -> derulare lin\u0103",
            "pos": "adjective",
            "translation": "lin"
        },
        {
            "comment": "\"smooth scroll\" -> derulare lin\u0103",
            "pos": "adjective",
            "translation": "lin"
        }
    ],
    "sorry": [
        {
            "comment": "\"Sorry, but...\" -> \"Regret, dar...\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "regret"
        },
        {
            "comment": "\"Sorry, but...\" -> \"Regret, dar...\"",
            "pos": "noun",
            "translation": "regret"
        }
    ],
    "staging": [
        {
            "comment": "punere \u00een scen\u0103, \u00eenscenare e prea departe...",
            "pos": "noun",
            "translation": "instan\u021biere"
        },
        {
            "comment": "punere \u00een scen\u0103, \u00eenscenare e prea departe...",
            "pos": "noun",
            "translation": "instan\u021biere"
        }
    ],
    "stiky": [
        {
            "comment": "stiky post -> \"articol reprezentativ\" (\"lipicios\" nu are sens, \"\u021binut la \u00eenceput\" sau \"scos \u00een fa\u021b\u0103\" - cam mult)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "reprezentativ"
        },
        {
            "comment": "stiky post -> \"articol reprezentativ\" (\"lipicios\" nu are sens, \"\u021binut la \u00eenceput\" sau \"scos \u00een fa\u021b\u0103\" - cam mult)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "reprezentativ"
        }
    ],
    "string": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u0219ir"
        }
    ],
    "styler": [
        {
            "comment": "... sau a stileur?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "stilizator"
        },
        {
            "comment": "... sau a stileur?!",
            "pos": "noun",
            "translation": "stilizator"
        }
    ],
    "stylesheet": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "foaie de stiluri"
        }
    ],
    "submenu": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "sub-meniu"
        }
    ],
    "submit": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "verb",
            "translation": "trimite"
        }
    ],
    "subscript": [
        {
            "comment": "(indice)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-jos"
        },
        {
            "comment": "(indice)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-jos"
        }
    ],
    "superscript": [
        {
            "comment": "(la putere)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-sus"
        },
        {
            "comment": "(la putere)",
            "pos": "adjective",
            "translation": "indice-sus"
        }
    ],
    "swich": [
        {
            "comment": "sub.: comutator",
            "pos": "verb",
            "translation": "comuta"
        },
        {
            "comment": "sub.: comutator",
            "pos": "verb",
            "translation": "comuta"
        }
    ],
    "tab": [
        {
            "comment": "\"tab control\" -> control cu file (multi-fil\u0103)",
            "pos": "noun",
            "translation": "fil\u0103"
        },
        {
            "comment": "\"tab control\" -> control cu file (multi-fil\u0103)",
            "pos": "noun",
            "translation": "fil\u0103"
        }
    ],
    "tag": [
        {
            "comment": "excep\u021bie: pentru \u00abHTML tag\u00bb se va folosi \u00abtag HTML\u00bb",
            "pos": "noun",
            "translation": "etichet\u0103"
        },
        {
            "comment": "excep\u021bie: pentru \u00abHTML tag\u00bb se va folosi \u00abtag HTML\u00bb",
            "pos": "noun",
            "translation": "etichet\u0103"
        }
    ],
    "tap": [
        {
            "comment": "intraductibil! \"tap the link\" -> \"d\u0103 tap pe leg\u0103tur\u0103\"; similar cu clic, dar pe \"ecrane sensibile (la atingere)\" <- \"touch screen\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "tap"
        },
        {
            "comment": "intraductibil! \"tap the link\" -> \"d\u0103 tap pe leg\u0103tur\u0103\"; similar cu clic, dar pe \"ecrane sensibile (la atingere)\" <- \"touch screen\"",
            "pos": "verb",
            "translation": "tap"
        }
    ],
    "task": [
        {
            "comment": "pl. taskuri; multitask, mutitaskuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "task"
        },
        {
            "comment": "pl. taskuri; multitask, mutitaskuri",
            "pos": "noun",
            "translation": "task"
        }
    ],
    "template": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "\u0219ablon"
        }
    ],
    "testimonial": [
        {
            "comment": "m\u0103rturie?",
            "pos": "noun",
            "translation": "testimonial"
        },
        {
            "comment": "m\u0103rturie?",
            "pos": "noun",
            "translation": "testimonial"
        }
    ],
    "text area": [
        {
            "comment": "tip de c\u00e2mp",
            "pos": "expression",
            "translation": "zon\u0103 text"
        },
        {
            "comment": "tip de c\u00e2mp",
            "pos": "expression",
            "translation": "zon\u0103 text"
        }
    ],
    "text-domain": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "domeniu-text"
        }
    ],
    "theme": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "tem\u0103"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "miniatur\u0103"
        }
    ],
    "tiled": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "adjective",
            "translation": "placat"
        }
    ],
    "tips": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "sfaturi"
        }
    ],
    "toggle": [
        {
            "comment": "vb. a comuta",
            "pos": "noun",
            "translation": "comutator"
        },
        {
            "comment": "vb. a comuta",
            "pos": "noun",
            "translation": "comutator"
        }
    ],
    "token": [
        {
            "comment": "criptografie: garant\/garan\u021bi?",
            "pos": "noun",
            "translation": "token, tokeni"
        },
        {
            "comment": "criptografie: garant\/garan\u021bi?",
            "pos": "noun",
            "translation": "token, tokeni"
        }
    ],
    "toolbar": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "bar\u0103 de unelte"
        }
    ],
    "trigger": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "declan\u0219ator"
        }
    ],
    "tweets": [
        {
            "comment": "twit, twituri - mesaje de pe Twitter",
            "pos": "noun",
            "translation": "twituri"
        },
        {
            "comment": "twit, twituri - mesaje de pe Twitter",
            "pos": "noun",
            "translation": "twituri"
        }
    ],
    "typografy": [
        {
            "comment": "se refer\u0103 la fonturi; ansamblul set\u0103rilor legate de aspectul textului",
            "pos": "noun",
            "translation": "tipografice"
        },
        {
            "comment": "se refer\u0103 la fonturi; ansamblul set\u0103rilor legate de aspectul textului",
            "pos": "noun",
            "translation": "tipografice"
        }
    ],
    "underscore": [
        {
            "comment": "liniu\u021be-jos (pl.) \"_\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "liniu\u021b\u0103-jos"
        },
        {
            "comment": "liniu\u021be-jos (pl.) \"_\"",
            "pos": "expression",
            "translation": "liniu\u021b\u0103-jos"
        }
    ],
    "undo": [
        {
            "comment": "revenire",
            "pos": "verb",
            "translation": "revino"
        },
        {
            "comment": "revenire",
            "pos": "verb",
            "translation": "revino"
        }
    ],
    "unfollow site": [
        {
            "comment": "ne-urm\u0103rire (scoatere de sub urm\u0103rire)",
            "pos": "expression",
            "translation": "sit ne-urm\u0103rit"
        },
        {
            "comment": "ne-urm\u0103rire (scoatere de sub urm\u0103rire)",
            "pos": "expression",
            "translation": "sit ne-urm\u0103rit"
        }
    ],
    "update": [
        {
            "comment": "(la zi)",
            "pos": "noun",
            "translation": "actualizare"
        },
        {
            "comment": "(la zi)",
            "pos": "noun",
            "translation": "actualizare"
        }
    ],
    "upgrade": [
        {
            "comment": "(la o versiune superioar\u0103)",
            "pos": "noun",
            "translation": "actualizare"
        },
        {
            "comment": "(la o versiune superioar\u0103)",
            "pos": "noun",
            "translation": "actualizare"
        }
    ],
    "upload": [
        {
            "comment": "\u00eencarc\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eenc\u0103rca"
        },
        {
            "comment": "\u00eenc\u0103rcare, \u00eencarc\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eenc\u0103rca"
        },
        {
            "comment": "\u00eenc\u0103rcare, \u00eencarc\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "\u00eenc\u0103rca"
        }
    ],
    "usability": [
        {
            "comment": "(expresie) u\u0219urin\u021b\u0103 \u00een utilizare",
            "pos": "adjective",
            "translation": "uzabilitate"
        },
        {
            "comment": "(expresie) u\u0219urin\u021b\u0103 \u00een utilizare",
            "pos": "adjective",
            "translation": "uzabilitate"
        }
    ],
    "view": [
        {
            "comment": "vizualizare, vizualieaz\u0103",
            "pos": "verb",
            "translation": "vizualiza"
        },
        {
            "comment": "vezi; sub.: vizualizare",
            "pos": "verb",
            "translation": "vedea"
        },
        {
            "comment": "vezi; sub.: vizualizare",
            "pos": "verb",
            "translation": "vedea"
        }
    ],
    "watermark": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "noun",
            "translation": "filigran"
        }
    ],
    "widget": [
        {
            "comment": "vezi motiva\u021bia la: https:\/\/ro.wordpress.org\/2015\/05\/09\/o-piesa\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "pies\u0103"
        },
        {
            "comment": "vezi motiva\u021bia la: https:\/\/ro.wordpress.org\/2015\/05\/09\/o-piesa\/",
            "pos": "noun",
            "translation": "pies\u0103"
        }
    ],
    "widgetized area": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "zon\u0103 asamblabil\u0103"
        }
    ],
    "wildcard": [
        {
            "comment": "substitut",
            "pos": "noun",
            "translation": "metacaracter"
        },
        {
            "comment": "substitut",
            "pos": "noun",
            "translation": "metacaracter"
        }
    ],
    "workaround": [
        {
            "comment": " (for a bug | pentru o eroare)",
            "pos": "expression",
            "translation": "solu\u021bie ocolitoare"
        },
        {
            "comment": " (for a bug | pentru o eroare)",
            "pos": "expression",
            "translation": "solu\u021bie ocolitoare"
        }
    ],
    "you are not allowed to": [
        {
            "comment": "",
            "pos": "expression",
            "translation": "nu ai voie s\u0103"
        }
    ]
}